<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="SS_UNAVAILABLE_DURING_CALL">ဖုန်းခေါ်ဆိုနေစဉ် မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="actionbar_name">Gear Manager</string>
    <string name="alert_full_screen">ဖန်သားပြင်ပြည့် ပေါ့-အပ်</string>
    <string name="alert_mini">ပေါ့-အပ် အသေးစား</string>
    <string name="alertdialog_backkey_popup_content">သတိပေးချက်</string>
    <string name="alertdialog_disconnect_popup_description">Gear ဆက်သွယ်မှုပြတ်သွားမည်။ ပြန်လည်ချိတ်ဆက်ရန် ဘလူးတုသ်ကို သုံးပါ။</string>
    <string name="alertdialog_disconnect_popup_new_device_content">ဤအရာက %s နှင့် ချိတ်ဆက်မှုကို ဖြုတ်လိမ့်မည်။</string>
    <string name="alertdialog_disconnect_popup_new_device_content_for_scs">သင့် %s ကို မိုဘိုင်းကိရိယာမှ ချိတ်ဆက်မှု ဖြုတ်လိမ့်မည်။ ဤကိရိယာများသို့ သင်နောက်တစ်ကြိမ် ချိတ်ဆက်သည့်အခါ ဘလူးတုသ်ကို သုံးရမည်။ ပြီးနောက် ချိတ်ဆက်မှုအားလုံးကို Remote ချိတ်ဆက်မှုမှ တဆင့် ပြုလုပ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="alertdialog_uninstall_popup_content">တပ်ဆင်ထားမှုကို ဖြုတ်ပါ</string>
    <string name="app_name_samsung_gear">Samsung Gear</string>
    <string name="attention_popup_body_app_is_not_installed">သင့်မိုဘိုင်း ကိရိယာပေါ်တွင် %1$s တပ်ဆင်မထားပါ။ သင့် Gear ပေါ်%2$s သုံးရန် သင့်မိုဘိုင်းကိရိယာသို့ %1$s ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="attention_popup_title">သတိ</string>
    <string name="auto_call_forwarding">အလိုအလျောက် ခေါ်ဆိုမှု ဆက်ပို့ခြင်း</string>
    <string name="auto_call_forwarding_att">ခေါ်ဖုန်းကို Gear သို့ အော်တိုထပ်ဆင့်ပို့ရန်</string>
    <string name="auto_call_forwarding_desc">သင် Gear ကို သင့်မိုဘိုင်းကိရိယာမှ ဖြုတ်ထားစဉ်မှာ အလိုအလျှောက် ခေါ်ဆိုမှု ဆက်ပို့ခြင်းကို ဖွင့်ပါ။ ဤအရာသည် ကိရိယာများကို ချိတ်ဆက်မိသည်အထိ သင့်မိုဘိုင်းကိရိယာမှ အဝင်ဖုန်းများကို သင့် Gear ထံသို့ လက်ဆင့်ကမ်းပို့ပေးလိမ့်မည်။</string>
    <string name="auto_update">အလိုအလျောက် အပ်ဒိတ်</string>
    <string name="auto_update_summary">အပ်ဒိတ်အတွက် အလိုအလျောက် စစ်ဆေးပါ။</string>
    <string name="backing_up">ဘက်အာပ် လုပ်နေ…</string>
    <string name="backup_complete">အရန်သိမ်းဆည်း ပြီးပြီ။</string>
    <string name="bnr_backup">ဘက်အာပ် လုပ်နေ…</string>
    <string name="bnr_bakcup_title">အရန်</string>
    <string name="bnr_cancel">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="bnr_canel">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="bnr_error_occurred">အမှား ပေါ်ပေါက်နေသည်</string>
    <string name="bnr_except">%1$s (%2$s မှ တပါး)</string>
    <string name="bnr_except_autolock">အလိုလို သော့</string>
    <string name="bnr_except_remoteconnection">Remote ချိတ်ဆက်မှု</string>
    <string name="bnr_except_texttemplate">စာသား ပုံစံများ</string>
    <string name="bnr_next">နောက်</string>
    <string name="bnr_no">မဟုတ်ပါ</string>
    <string name="bnr_ok">အိုကေ</string>
    <string name="bnr_reset_gear">ကိရိယာသစ်တစ်ခုသို့ ချိတ်ဆက်ရန် Gear ကို ၎င်း၏စက်ရုံ ဆက်တင်များအတိုင်း ပြန်စီစဉ်မည်။</string>
    <string name="bnr_reset_gear_move_setupwizard">ဂီယာကို အပြည့်အဝ ဆက်တပ် လုပ်မထားပါ။ ဂီယာပေါ်မှာ ဆက်တပ် ဝိဇ္ဇာအား လက်ရှိဖွင့်ထားသည်၊ သို့သော် ဂီယာသို့ဆက်ရန်၊ Gear Manager ထဲမှ ဆက်တပ် ဝိဇ္ဇာကို ဤကိရိယာပေါ်မှာလည်း ဖွင့်ရန်လိုအပ်သညါ်။</string>
    <string name="bnr_reset_initialization">သတိပြုရန်</string>
    <string name="bnr_restore">ပြန်ထားပါ</string>
    <string name="bnr_restored">ဒေတာ ပြန်ထားပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="bnr_setupwizard_title2">အရန်သိမ်းပြီး ပြန်ထားပါ</string>
    <string name="bnr_yes">ဟုတ်ကဲ့</string>
    <string name="button_finish">ပြီးဆုံးပါပြီ</string>
    <string name="button_restore">ပြန်ဖေါ်ထုတ်</string>
    <string name="call">ဖုန်းခေါ်မှု</string>
    <string name="call_check_gear_status_when_cfwd">The call forwarding functions Mobile to Gear and Gear to mobile cannot be enabled at the same time.</string>
    <string name="call_dualsim1">SIM ကတ် ၁</string>
    <string name="call_dualsim1sim2">SIM ကတ် နှစ်ခုစလုံး</string>
    <string name="call_dualsim2">SIM ကတ် ၂</string>
    <string name="call_forwarding">ခေါ်ဆိုမှုများအား လက်ဆင့်ကမ်းခြင်း</string>
    <string name="call_forwarding_agree">ကျွန်ုပ် သဘောတူသည်။</string>
    <string name="call_forwarding_desc">သင့်မိုဘိုင်းကိရိယာမှ အဝင်ဖုန်းများကို သင့် Gear သို့ လက်ဆင့်ကမ်းပေးပို့ပါ။</string>
    <string name="call_forwarding_desc_vzw">သင့်ဖုန်းမှ မဖြေကြားသည့် အဝင်ဖုန်းများကို Gear သို့ ထပ်ဆင့်ပို့ပါ။</string>
    <string name="call_forwarding_disable_msg">သင့် မိုဘိုင်း ကိရိယာမှ Gear သို့ ဖုန်း ထပ်ဆင့်ပို့ခြင်းကို ပိတ်ရန် တောင်းဆိုထားပါသည်။ သင့်မိုဘိုင်း ကွန်ယက်နှင့် မိုဘိုင်း ကိရိယာ၏ အခြေအနေသည် ရလဒ်များကို ထိခိုက်နိုင်သည်။</string>
    <string name="call_forwarding_enable_msg">သင့် မိုဘိုင်း ကိရိယာမှ Gear သို့ ဖုန်း ထပ်ဆင့်ပို့ခြင်းကို ဖွင့်ရန် တောင်းဆိုထားပါသည်။ သင့်မိုဘိုင်း ကွန်ယက်နှင့် မိုဘိုင်း ကိရိယာ၏ အခြေအနေသည် ရလဒ်များကို ထိခိုက်နိုင်သည်။</string>
    <string name="call_forwarding_for_att_msg">"Gear ကို စမတ်ဖုန်းထံမှ ချိတ်ဆက်ဖြုတ်သောအခါ၊ မိုဘိုင်းကိရိယာဆီ ခေါ်သော အဝင်ဖုန်းများကို Gear သို့ အလိုအလျောက် ထပ်ဆင့်ပို့ပေးမည်။
- စမတ်ဖုန်းသည် အကြိမ်ရေအနည်းငယ် မြည်ပြီးနောက် ခေါ်ဖုန်းကို Gear သို့ ထပ်ဆင့်ပို့ပေးမည်။
- ခေါ်ဖုန်းကို Gear ဖြင့် မဖြေကြားလျှင်၊ ဖုန်းခေါ်သူသည် သင်နားထောင်နိုင်သော အသံမေးလ်ကို Gear တွင် ချန်ထားနိုင်သည်။
အော်တို ခေါ်ဖုန်းထပ်ဆင့်ပို့နည်းကို ယခု ဖွင့်လိုသလား?"</string>
    <string name="call_forwarding_notify_msg">သင့်မိုဘိုင်းကိရိယာမှ သင့် Gear သို့ ခေါ်ဆိုမှု ဆက်ပို့ခြင်းကို လောလောဆယ် ပိတ်ထားပါသည်။ သင့်မိုဘိုင်းကိရိယာ၏ အဝင်ဖုန်းများကို သင့် Gear သို့ လက်ဆင့်ကမ်းပေးပို့ပါမည်။ အကယ်၍ သင့် Gear က သင်နှင့်အတူ မရှိလျှင်၊ ခေါ်ဖုန်း လွဲသွားခြင်းမျိုး မဖြစ်စေအောင် သေချာစေဖို့အတွက် သတ်မှတ်ချက်များသို့ သွားပြီး အလိုအလျောက် ခေါ်ဖုန်းများ လက်ဆင့်ကမ်းပေးပို့ပါကို ပိတ်ပါ။</string>
    <string name="call_forwarding_turning_off_notify_msg">ဗီဒီယိုခေါ်ဆိုမှု မရအောင် တဆင့်ကမ်းနေသည်…</string>
    <string name="call_forwarding_turning_on_notify_msg">ဗီဒီယိုခေါ်ဆိုမှု ရအောင် တဆင့်ကမ်းနေသည်…</string>
    <string name="call_no_gear_number">နံပါတ်များ မရှိ</string>
    <string name="call_select_dualsim_title">SIM ကတ် ရွေးပါ</string>
    <string name="call_voice_control">အသံ အထိန်း</string>
    <string name="callforwarding_help_des1">သင့်ကိရိယာများကို ဘလူးတုသ် (သို့) Remote ချိတ်ဆက်မှုမှတဆင့် ချိတ်ဆက်ထားသည့်အပေါ် မူတည်နေသော ခေါ်ဆိုမှုတို့ကို အလိုအလျောက် လက်ဆင့်ကမ်းပေးသွားမည့် ကိရိယာကို ကူးပြောင်းပါ။</string>
    <string name="callforwarding_help_des2">သင့်အနေဖြင့် ရွေ့လျားနေပြီး Gear တပ်ဆင်ထားကာ ၎င်းကို မိုဘိုင်း ကိရိယာသို့ အဝေးထိမ်း ချိတ်ဆက်ထားစဉ် သင့် Gear သို့ ခေါ်ဆိုမှုများကို မိုဘိုင်း ကိရိယာမှ လက်ခံရန် ပြုလုပ်ပါ။</string>
    <string name="cancel">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="cf_activated">အသက်သွင်းပြီးပါပြီ</string>
    <string name="cf_deactivate_failed">ခေါ်ဆိုမှု ဆက်ပို့ခြင်းကို ပိတ်ရန် မအောင်မြင်ပါ။</string>
    <string name="cf_deactivated">အသက်ဝင်မှုကို ရပ်ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="clock_new_clock_settings_applied_via_gear">Gear မှ တဆင့် နာရီအသစ်၏ သတ်မှတ်ချက်များကို အသုံးချထားပါသည်။</string>
    <string name="clocks_download_more_clocks">နောက်ထပ် နာရီများကို ဒေါင်းလုပ် လုပ်ပါ</string>
    <string name="clocks_noti_uninstall_clock">%s ကို နေရာချထားမှုမှဖယ်ပစ်ပါ။</string>
    <string name="clocks_noti_uninstall_idle_clock">%1$s တပ်ဆင်မှုဖြုတ်ပြီး %2$s ကို မူလနာရီအဖြစ် သတ်မှတ်မည်။</string>
    <string name="clocks_title_basic_clocks">အခြေခံ နာရီများ</string>
    <string name="clocks_title_downloaded_clocks">ဒေါင်းလုတ်လုပ်ထားသော နာရီများ</string>
    <string name="clocks_title_style_clocks">စတိုင် နာရီများ</string>
    <string name="clocks_uninstalled">ဖယ်ထုတ်ပြီး</string>
    <string name="clocks_uninstalling">ဖယ်ထုတ်ပစ်နေပါသည်</string>
    <string name="close">ပိတ်ပါ</string>
    <string name="closing_samsung_gear_message">သင့် Gear ကို ပြန်သတ်မှတ်ခဲ့ပြီးပြီ။ Samsung Gear အပလီကေးရှင်းက မကြာမီမှာ ပိတ်ပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="closing_samsung_gear_message_jpn">သင့် Gear ကိုပြန်လည်သတ်မှတ်ထားသည်။ Gear အပလီကေးရှင်းက မကြာမီ ပိတ်သွားပါမည်။</string>
    <string name="closing_samsung_gear_title">Samsung Gear အပလီကေးရှင်းကို ပိတ်ပါ</string>
    <string name="closing_samsung_gear_title_jpn">Gear အပလီကေးရှင်းကို ပိတ်ပါ</string>
    <string name="cloud_backup_no_information">ဘယ်တော့မှ</string>
    <string name="cloud_backup_restore_backup_now">ဒေတာ အရန်သိမ်းပါ</string>
    <string name="cloud_backup_restore_restore_now">ဒေတာ ပြန်ထားပါ</string>
    <string name="cmw_agree">သဘောတူသည်</string>
    <string name="cmw_eula_agree">အထက်ပါအားလုံးကို နားလည်ပြီး သဘောတူပါသည်။</string>
    <string name="cmw_for_setting">တည်နေရာ ဝန်ဆောင်မှုများ ပိတ်ထားသည်။ ဆက်တင်များသို့ သွားပါ။</string>
    <string name="cmw_high_accuracy_dialog_message">အမြန်ဆုံးနှင့် အတိကျဆုံး တည်နေရာ ရှာတွေ့ခြင်းအတွက် တည်နေရာ > အနေအထား ထဲတွင် “အဆင့်မြင့် တိကျမှု” ရွေးပါ။</string>
    <string name="cmw_high_accuracy_dialog_title">အဆင့်မြင့် တိကျမှု ရွေးပါ</string>
    <string name="cmw_legal_content">“တည်​နေရာ မျှဝေပါ“ ကို ဖွင့်ခြင်းအားဖြင့် သင့်မိုဘိုင်းဖုန်းနှင့်/(သို့) Gear ကိရိယာနှင့် ဆက်နွယ်သော တည်နေရာ အချက်အလက်များကို ကျွန်ုပ်၏ Gear ကို ရှာပါနှင့် ကျွန်ုပ်၏ ကိရိယာကိုရှာပါ ဝန်​ဆောင်မှု ပံ့ပိုး​ပေရန်အတွက် ဆမ်​ဆောင်း ဆာဗာတစ်ခုမှတဆင့် ​ပေပို့သွားမည်ဖြစ်သည်။ သင့် ကိရိယာ တည်နေရာနှင့်ပါတ်သက်သည့် အချက်အလက်များ (သို့) သတင်းအချက်များကို ဆမ်​​ဆောင်း ဆာဗာ​​ပေါ်တွင် သိမ်းထားမည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="cmw_legal_content1">“%1$s &amp; %2$s” ကို ဖွင့်ခြင်းအားဖြင့် သင့်မိုဘိုင်းဖုန်းနှင့်/(သို့) Gear ကိရိယာနှင့် ဆက်နွယ်သော တည်နေရာ အချက်အလက်များကို %1$s &amp; %2$s ဝန်​ဆောင်မှု ပံ့ပိုး​ပေရန်အတွက် ဆမ်​ဆောင်း ဆာဗာတစ်ခုမှတဆင့် ​ပေပို့သွားမည်ဖြစ်သည်။ သင့် ကိရိယာ တည်နေရာနှင့်ပါတ်သက်သည့် အချက်အလက်များ (သို့) သတင်းအချက်များကို ဆမ်​​ဆောင်း ဆာဗာ​​ပေါ်တွင် သိမ်းထားမည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="cmw_legal_content1_no_gps">“%1$s &amp; %2$s” ကို ဖွင့်ခြင်းအားဖြင့် သင့်မိုဘိုင်းဖုန်းနှင့်/(သို့) Gear ကိရိယာနှင့် ဆက်နွယ်သော တည်နေရာ အချက်အလက်များကို %1$s &amp; %2$s ဝန်​ဆောင်မှု ပံ့ပိုး​ပေရန်အတွက် ဆမ်​ဆောင်း ဆာဗာတစ်ခုမှတဆင့် ​ပေပို့သွားမည်ဖြစ်သည်။ သင့် ကိရိယာ တည်နေရာနှင့်ပါတ်သက်သည့် အချက်အလက်များ (သို့) သတင်းအချက်များကို ဆမ်​​ဆောင်း ဆာဗာ​​ပေါ်တွင် သိမ်းထားမည်မဟုတ်ပါ။ါ။</string>
    <string name="cmw_legal_content_2">Samsung Privacy Policy</string>
    <string name="cmw_legal_title">ဥပဒေ အသိပေးချက်များ</string>
    <string name="cmw_location">တည်နေရာ ဝန်ဆောင်မှုများ ရစေပါ</string>
    <string name="cmw_show_on_map">မြေပုံပေါ်တွင် ပြပါ</string>
    <string name="color_black">အနက်</string>
    <string name="color_blue">အပြာ</string>
    <string name="color_brown">အညိုရောင်</string>
    <string name="color_gray">မီးခိုး</string>
    <string name="color_green">အစိမ်း</string>
    <string name="color_light_sky_blue">ကောင်းကင်ပြာနုရောင်</string>
    <string name="color_medium_purple">ခရမ်းရောင်အလတ်စား</string>
    <string name="color_orange">လိမ္မော်ရောင်</string>
    <string name="color_pink">ပန်းရောင်</string>
    <string name="color_purple">ခရမ်း</string>
    <string name="color_red">အနီ</string>
    <string name="color_spring_green">စိမ်းနုရောင်</string>
    <string name="common_none">မရှိ</string>
    <string name="common_off">ပိတ်</string>
    <string name="common_on">ဖွင့်</string>
    <string name="common_recent_apps">မကြာသေးမှီက အက်ပ်များ</string>
    <string name="connect_popup_content">%s သို့ ချိတ်ဆက်နေပါသည်…</string>
    <string name="connected_by_trasport_BT">ဘလူးတုသ် မှတဆင့် ချိတ်ဆက်ထားသည်</string>
    <string name="connected_by_trasport_SCS">အဝေးမှ ချိတ်ဆက်ထားသည်</string>
    <string name="connecting_content">Gear သို့ ချိတ်ဆက်ခြင်း</string>
    <string name="connecting_doc">သင့် %1$s သို့ ချိတ်ဆက်ပြီးနောက် ၎င်း၏ သတ်မှတ်ချက်များကို ပြောင်းပြီး %2$s မှ တဆင့် အပလီကေးရှင်းများကို ၎င်းတွင် ထည့်သွင်းနိုင်သည်။</string>
    <string name="connecting_popup_message">ဂီယာသို့ ချိတ်ဆက်နေသည်…</string>
    <string name="connecting_popup_title">Gear သို့ ချိတ်ဆက်ပါ</string>
    <string name="connecting_to_gear_ing">ဂီယာသို့ ချိတ်ဆက်နေသည်…</string>
    <string name="connectingdoc">ဂီယာသို့ ချိတ်ဆက်ပြီးနောက် ၎င်း၏ဆက်တင်များ ပြောင်းနိုင်ပြီး Gear Manager မှတဆင့် အပလီကေးရှင်းကို ၎င်းပေါ် တပ်ဆင်နိုင်သည်။</string>
    <string name="connection_error_dialog_message">သင့် ကိရိယာကို မချိတ်ဆက်ရသေးပါ။ ချိတ်ဆက်ရန် ထပ်မံကြိုးစားပါလိမ်မည်။</string>
    <string name="dialog_check_phone_number_msg1">အောက်ဖော်ပြပါ အချက်အလက် မှန်ကန်ပါစေ :</string>
    <string name="dialog_check_phone_number_msg2">မိုဘိုင်း ဖုန်း နံပါတ် : %s</string>
    <string name="dialog_check_phone_number_msg3">Gear ဖုန်း နံပါတ် : %s</string>
    <string name="dialog_check_phone_number_msg4">အလိုအလျှေက် ဖုန်းခေါ်မှု ဆက်ပို့ခြင်း ရနိုင်စေရန်နှင့် အတည်ပြုရန် “အိုကေ” ကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="dialog_enable_remote_connection_desc">အလိုအလျောက် ခေါ်ဆိုမှု ဆက်ပို့ခြင်းကို ဖွင့်ရန်၊ Remote ချိတ်ဆက်မှုကို ဖွင့်ပြီးနောက် ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="dialog_enable_remote_connection_title">Remote ချိတ်ဆက်မှုကို ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="dialog_permission_message">%s အသုံးပြု၍မရနိုင်ပါ။ “သတ်မှတ်ချက်များ” ကိုနှိပ်ပါ၊ အက်ပ် အင်ဖို > ခွင့်ပြုချက်များသို့သွားပြီးနောက် အောက်ပါခွင့်ပြုချက်များကို ခွင့်ပြုပြီး ထပ်မံကြိုးစားပါ :</string>
    <string name="dialog_popup_button_cancel">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="dialog_reverse_msg">သင့်မိုဘိုင်း ကိရိယာနှင့် Gear အား ဤလုပ်ဆောင်ချက် သုံးခွင့်ပြုရန် သင့်၏ ဝန်ဆောင်မှု ပေးသူအပေါ်မူတည်၍ သီးခြား စာရင်းသွင်း မှာယူမှုများ လိုအပ်နိုင်သည်။ ဤအရာသည် နောက်ထပ် ကုန်ကျစရိတ်များ ကျသင့်စေနိုင်သည်။</string>
    <string name="dialog_set_phone_number_msg">အလိုအလျောက် ခေါ်ဆိုမှု ဆက်ပို့ခြင်း ဖွင့်ရန်အတွက် အဝင်ခေါ်ဆိုမှုများ သင် လက်ခံလို ဆက်ပို့လိုသည့် ကိရိယာများ၏ ဖုန်း နံပါတ်များ သတ်မှတ်ပါ။</string>
    <string name="dialog_set_phone_number_title">အလိုအလျောက် ခေါ်ဆိုမှု ဆက်ပို့ခြင်းကို ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="disable_loc_text">ခွဲဝေသောနေရာ ပိတ်ထားလိမ့်မည်။ ကျွန်ုပ်၏ Gear ကိုရှာပါ သို့မဟုတ် ကျွန်ုပ်၏ ကိရိယာကို ရှာပါ မှတဆင့် သင့် Gear သို့မဟုတ် မိုဘိုင်းကိရိယာအတွက် ရှာဖွေရန် တည်နေရာအချက်အလက်ကို သုံးရန်မဖြစ်နိုင်ပါ။</string>
    <string name="disable_loc_text_no_gps">မျှဝေတည်နေရာကို ပိတ်ပါလိမ့်မည်။ ကျွန်ုပ် ကိရိယာကို ရှာပါ မှတဆင့် သင့်မိုဘိုင်းကိရိယာကိုရှာရန် တည်နေရာသတင်းအချက်အလက် သင်အသုံးပြုနိုင်မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="disable_remote_connection">Remote ချိတ်ဆက်မှု ပိတ်ထားပါ</string>
    <string name="disable_remote_connection_fmm_fmd">ကျွန်ုပ်၏ Gear ကို ရှာပါနှင့် ကျွန်ုပ်၏ ကိရိယာကို ရှာပါ</string>
    <string name="disable_remote_connection_receiving_blocked">မိုဘိုင်းကိရိယာမှ မက်ဆေ့ချ်များ၊ အီးမေးလ်များ နှင့်၊ သတိပေးချက်များကို လက်ခံခြင်း</string>
    <string name="disable_remote_connection_receiving_blocked_kddi">မိုဘိုင်းကိရိယာမှ အီးမေးလ်များနှင့် သတိပေးချက်များကို လက်ခံခြင်း</string>
    <string name="disable_remote_connection_warning">Remote ချိတ်ဆက်မှုကို ပိတ်ပါလိမ့်မည်။ သင် Gear ကို သင့်မိုဘိုင်းကိရိယာသို့ ဘလူးတုသ်မှ တဆင့် ချိတ်ဆက်သည့်အချိန်ထိ အောက်ပါ လုပ်ဆောင်ချက်များကို ရနိုင်မည် မဟုတ်ပါ :</string>
    <string name="disable_share_location">တည်နေရာ မျှဝေပါကို ပိတ်ပါ</string>
    <string name="disconnect_popup_content">%s ကို ချိတ်ဆက်ထားခြင်းမှ ဖြုတ်နေဆဲ…</string>
    <string name="do_not_show_again">ထပ်မပြပါနှင့်</string>
    <string name="enable_auto_call_forwarding_msg">Gear ကို ဖြုတ်ထားစဉ်မှာ သင့်မိုဘိုင်းကိရိယာမှ အဝင်ဖုန်းများကို သင့် Gear သို့ အလိုလို လက်ဆင့်ကမ်းပေးပို့ပါ။ သင့်အတွက် ဝန်ဆောင်မှု စီစဉ်ပေးသူအပေါ် မူတည်ပြီး၊ နောက်ထပ် အဖိုးအခများ ကျသင့်စေနိုင်ပါသည်။ အလိုအလျှေက် ဖုန်းခေါ်မှု ဆက်ပို့ခြင်းကို ဖွင့်ရန် “အိုကေ” နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="enable_auto_call_forwarding_title">အလိုအလျောက် ခေါ်ဆိုမှု ဆက်ပို့ခြင်းကို ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="enable_more_notifications_enable">စတင်လုပ်ဆောင်ပါ</string>
    <string name="enable_notification_access">အကြောင်းကြားစာ ဝင်ကြည်ခွင့်ကို ဖွင့်ခြင်း</string>
    <string name="enable_notification_access_desc">"သင့်ထံသို့ ပို့လိုက်သည့် အဆက်အသွယ်များနှင့် မက်ဆေ့ချ်များကဲ့သို့ ကိုယ်ရေး အချက်အလက်များ ပါဝင်သော သင်လက်ခံရရှိသည့် အသိပေးချက် အားလုံးကို ဤလုပ်ဆောင်ချက်က ဖတ်နိုင်သည်။ ၎င်းသည် ဤအသိပေးချက်များကို ဖြုတ်နိုင် (သို့) ၎င်းတို့နှင့် ဆက်စပ်နေသော လုပ်ဆောင်ချက်များကို ရွေးနိုင်လိမ့်မည်။
သင့် Gear တွင် အသိပေးချက်များ လက်ခံရန် “ဖွင့်ပါ” ကို နှိပ်ပြီး %s ကိုဖွင့်ပါ။"</string>
    <string name="enable_share_location">တည်နေရာ မျှဝေမည်ကို ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="enabled_loc">တည်နေရာမျှဝေခြင်းကို ဖွင့်ထားသည်။</string>
    <string name="error_enter_device_name">ကိရိယာ အမည် ထည့်ပါ။</string>
    <string name="error_occurred">အမှားပေါ်ပေါက်နေပါသည်။</string>
    <string name="eula_i_agree">ကျွန်ုပ် သဘောတူသည်။</string>
    <string name="failed_tshare_msg">ခေါ်ဆိုမှု ဆင့်ကမ်းပို့၍ မရနိုင်ပါ။ T မျှဝေခြင်းမှ တုန့်ပြန်မှုမရှိပါ။</string>
    <string name="find_my_device">ကျွန်ုပ်၏ကိရိယာကို ရှာပါ</string>
    <string name="find_my_gear">ကျွန်ုပ်၏ Gear ကို ရှာပါ</string>
    <string name="find_watch_btn_start">စတင်</string>
    <string name="find_watch_btn_stop">ရပ်</string>
    <string name="find_watch_on">သင့်ဂီယာ ရှာခြင်း ရပ်ရန် “ရပ်ပါ” ကို နှိပ်ပါ။ ဂီယာက မြည်နေသော အသံတစ်ခုကို ရပ်တန့်လိမ့်မည် ဖြစ်ပြီး၊ ၎င်း၏ ဖန်သားပြင် ပိတ်သွားလိမ့်မည်။</string>
    <string name="font_gear_name">ဂီယာ</string>
    <string name="font_noti_uninstall_idle_font">%1$s ကိုဖြုတ်ပြီး %2$s သို့ မူရင်းဖောင့်ကိုသက်ရောက်စေလိမ့်မည်။</string>
    <string name="force_wifi_direct_msg">အပလီကေးရှင်းကို Wi-Fi Direct မှ တဆင့် တပ်ဆင်ပါလိမ့်မည်။ ဤအရာသည် သင့်လက်ရှိ Wi-Fi Direct ချိတ်ဆက်မှုကို အဆုံးသတ်စေလိမ့်မည်။ အကယ်၍ သင်သည် တပ်ဆင်မှုကို ပယ်ဖျက်ပါက၊ ၎င်းကို တပ်ဆင်ဖို့အတွက် ဤအပလီကေးရှင်းကို ထပ်မံ ဒေါင်းလုတ်လုပ်ရန် လိုအပ်ပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="force_wifi_direct_title">တပ်ဆင်ပါ</string>
    <string name="force_wifi_install">တပ်ဆင်ပါ</string>
    <string name="gear2_backup_confirm_text">သင့်ဒေတာကို ယ္ခု အရန်သိမ်းပါက မိုဘိုင်း ကိရိယာပေါ်မှ လက်ရှိ Gear အရန်သိမ်း ဒေတာကို သင့် နောက်ဆုံး Gear ဒေတာဖြင့် အစားထိုးမည်။</string>
    <string name="gear2_restore_confirm_text">သင့်ဒေတာကို ပြန်လည်ထားရှိပါက သင့် Gear ပေါ်ရှိ လက်ရှိ ဒေတာကို ဖျက်ပစ်ပြီး သင့် လက်ရှိ Gear အရန်သိမ်း ဒေတာဖြင့် အစားထိုးမည်။</string>
    <string name="gear2_text">"သင့် %1$s ပါဝင်မှုကို အရန်သိမ်းရန် သင့်ကိရိယာ သိုလှောင်ခန်းကို သုံးပါ :
%2$s

ဤပါဝင်မှုကို ယခင်က အရန်သိမ်းပြီးဖြစ်ပါက ၎င်းကို %3$s သို့ ယခု သွင်းယူနိုင်သည်။

ဖိုင်ဆိုက်အလိုက် ၎င်းသည် အချိန်ကြာနိုင်သည်။"</string>
    <string name="gear2_text_import3">သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="gear_bnr_desc">"အောက်ပါ %1$s ဒေတာကို အရန်သိမ်းရန် သင်၏ မိုဘိုင်း ကိရိယာ သိုလှောင်ခန်းကို အသုံးပြုပါ : %2$s

သင့် %3$s ဒေတာကို ယခင်က အရန်သိမ်းခဲ့လျှင် သင့် %4$s ထဲတွင် ယခု ပြန်သိမ်းဆည်းနိုင်ပါပြီ။

ဖိုင်များ၏ အရွယ်အစားပေါ်တွင် မူတည်ပြီး အချိန် အနည်းငယ် ကြာနိုင်ပါသည်။"</string>
    <string name="gear_fit">Samsung Gear Fit</string>
    <string name="gear_location_popup_message">သင်၏ မိုဘိုင်းကိရိယာသည် သင့် Gear ကို ယခု စကင်ဖတ် ရှာနေသည်။ ဤအရာသည် မိနစ်များစွာ ကြာလိမ့်မည်။ သင့် Gear သည် အခန်းထဲမှာရှိနေပါက ၎င်းကို နေရာရှာရန် ခက်မည်။</string>
    <string name="gear_location_popup_title">Gear ကို ရှာခြင်း</string>
    <string name="gear_location_text">Gear ၏ တည်နေရာ</string>
    <string name="gear_lock_success">Gear သော့ခတ်ထားသည်။</string>
    <string name="gear_lock_text">Gear သော့ပိတ်ပါ</string>
    <string name="gear_locked">Gear သော့ခတ်ထားသည်</string>
    <string name="gear_locked_text1">Gear သော့ခတ်ထားသည်။ သော့ဖွင့်ရန်၊ ဘလူးတုသ်မှတဆင့် မိုဘိုင်းကိရိယာသို့Gear ချိတ်ဆက်ပါ။</string>
    <string name="gear_phone_number">Gear ဖုန်းနံပါတ်</string>
    <string name="gear_phone_number_popup_desc">သင့် မိုဘိုင်း ကိရိယာသို့ ခေါ်ဆိုမှုအားလုံးကို %s ထံ ထပ်ဆင့်ပို့လိမ့်မည်။</string>
    <string name="gear_phone_number_popup_desc_vzw">သင့်မိုဘိုင်းကိရိယာထံ ခေါ်ဆိုပြီး သင်မဖြေကြားသည့် ခေါ်ဖုန်းအားလုံးကို %s သို့ ထပ်ဆင့်ပို့ပါမည်။</string>
    <string name="gear_remote_connection_disabled_dialog_lock">သင့် Gear ကို သော့ပိတ်ရန်၊ Remote ချိတ်ဆက်မှုကို ဦးစွာ ဖွင့်ရမည်။</string>
    <string name="gear_remote_connection_disabled_dialog_reset">သင့် Gear ကို ပြန်သတ်မှတ်ရန်၊ Remote ချိတ်ဆက်မှုကို ဦးစွာ ဖွင့်ရမည်။</string>
    <string name="gear_reset_text">Gear ပြန်သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="gear_to_mobile">Gear မှမိုဘိုင်းသို့</string>
    <string name="gear_to_mobile_des">ကိရိယာ နှစ်ခုတို့အား ဘလူးတုသ်မှတဆင့် ချိတ်ဆက်ထားစဉ် သင့်မိုဘိုင်း ကိရိယာမှ ခေါ်ဆိုမှုများကို သင့် Gear မှလက်ခံရန် ပြုလုပ်သည်။</string>
    <string name="gear_unable_to_locate_message">တည်နေရာကို ရှာရန် မအောင်မြင်ပါ။ နောက်မှ ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="gear_unable_to_locate_title">Gear ကို နေရာမရှာနိုင်ပါ</string>
    <string name="gearmanager_app_name">Samsung Gear</string>
    <string name="help_svoice">S Voice</string>
    <string name="home_bg_color">အရောင်များ</string>
    <string name="home_bg_colors_title">ရနိုင်သော အရောင်များ</string>
    <string name="home_bg_delete_actionbar_selected">ရွေးချယ်ပြီး</string>
    <string name="home_bg_delete_dialog_msg">နံရံကပ်စက္ကူများ %d ခုကို Gear Manager နှင့် သင့် Gear မှ ဖယ်ရှားလိမ့်မည်။</string>
    <string name="home_bg_delete_select_all">အားလုံးကို ရွေးပါ</string>
    <string name="home_bg_max_more_image_toast">နံရံကပ်စက္ကူ အများဆုံး အရေအတွက် (%d) သို့ ရောက်နေပြီ။</string>
    <string name="home_bg_more_images">နောက်ထပ် ပုံများ</string>
    <string name="home_bg_popup_wallpaper_msg">Gear နောက်ခံမြင်ကွင်းများကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်နေသည်…</string>
    <string name="home_bg_popup_wallpaper_title">နောက်ခံမြင်ကွင်းများကို ဒေါင်းလုတ် လုပ်ပါ</string>
    <string name="home_bg_toast_saved">သိမ်းပြီးပြီ</string>
    <string name="home_bg_wallpaper">နောက်ခံပုံရိပ်</string>
    <string name="home_bg_wallpapers_title">ရရှိနိုင်သော နောက်ခံမြင်ကွင်းများ</string>
    <string name="homelayout_apps">အက်ပ်များ</string>
    <string name="incoming_calls_title">အဝင်ခေါ်ခြင်းများ</string>
    <string name="info_build_number">ဆော့ဝဲ ဗားရှင်း</string>
    <string name="info_model_number">မော်ဒယ် နံပါတ်</string>
    <string name="info_software_update">ဆော့ဝဲ အပ်ဒိတ်</string>
    <string name="init_manage_notifications_desc">သင့် %1$s တွင် အသိပေးချက်များ လက်ခံရယူလိုသည့် အပလီကေးရှင်းများကို ရွေးပါ။ သင့် %2$s ၏ ဘတ္ထရီပါဝါကို ချွေတာရန် အသိပေးချက် မရယူလိုသည့် အပလီကေးရှင်းများကို ရွေးထားခြင်းမှ ပြန်ဖြုတ်ပါ။</string>
    <string name="install_in_progress">လုပ်နေဆဲ…..</string>
    <string name="invalid_rename_character">အကျုံးမဝင်သော အက္ခရာများ ပါဝင်နေပါသည်။ ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="latest_version">နောက်ဆုံး ဗားရှင်း ထည့်သွင်းထားသည်</string>
    <string name="latitude">လတ္တီကျူဒ်</string>
    <string name="limit_notification_desc">မိုဘိုင်းကိရိယာကို သုံးနေစဉ်မှာ Gear ပေါ်၌ သတိပေးချက်များ ပေါ်လာခြင်းမှ ပိတ်ဆီးပါ။</string>
    <string name="limit_notification_dialog_desc">Gear ပေါ်တွင် အသိပေးချက်များ ကန့်သတ်ပါကို ရအောင်လုပ်၍ မရနိုင်ပါ။ သင့်မိုဘိုင်း ကိရိယာပေါ်တွင် ဖန်သားပြင် သော့ စီစဉ်မထားပါ။</string>
    <string name="limit_notification_title">အကြောင်းကြားစာကို ကန့်သတ်ပါ</string>
    <string name="location_info_title">တည်နေရာကို မျှဝေပါ</string>
    <string name="lock_gear_legal_text1">သော့ Gear ကိုသုံးခြင်းဖြင့် အခွင့်မရှိ အသုံးပြုမှုမှ ကာကွယ်ရန် သင့် Gear ကို အဝေးမှ သော့ချနိုင်သည်။ Gear ကို မိုဘိုင်း ကိရိယာနှင့် ပြန်လည်ချိတ်ဆက်ခြင်းဖြင့် ၄င်းကို ​သော့ဖွင့်နိုင်သည်။</string>
    <string name="lock_gear_legal_text2">* သော့ Gear သည် သင့် Gear ၏ အခြေအနေ၊ မိုဘိုင်း ကိရိယာ (သို့) ကွန်ယက် ဝန်းကျင်တွင် မူတည်၍ လုပ်ဆောင်ရန် အချိန် အနည်းငယ်ကြာနိုင် (သို့) မ​အောင်မြင်နိုင် ဖြစ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="lock_gear_text">သင့်မိုဘိုင်းကိရိယာနှင့် Gear တို့ကို ဘလူးတုသ်မှ တဆင့် ချိတ်ဆက်နေစဉ်မှာ သင့် Gear ကို သော့ပိတ်လို့ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="login_to_samsung_account">Samsung account သို့ ဆိုင်းအင် လုပ်ပါ</string>
    <string name="login_to_samsung_account_desc">သင့် Gear ပေါ်တွင် Remote ချိတ်ဆက်ခြင်း လုပ်စေရန်၊ သင့် Samsung account ကို ဆိုင်းအင် လုပ်ပါ။</string>
    <string name="login_to_samsung_account_full_desc">"ဘလူးတုမှတဆင့် ချိတ်ဆက်မထားသည့်အခါ အောက်ပါ အင်္ဂါရပ်များကို သုံးရန် သင့် Samsung account သို့ ဝင်ရောက်ပါ :
- သတိပေးချက်များကို လက်ခံရရှိခြင်း
- Remote ချိတ်ဆက်မှုမှတဆင့် အပလီကေးရှင်းများကို အသုံးပြုခြင်း
Remote ချိတ်ဆက်မှုကို သုံးခြင်းဖြင့် ထပ်ဆောင်းငွေ ကျသင့်နိုင်ပါသည်။"</string>
    <string name="login_to_samsung_account_full_desc_for_vzw">"ဖုန်းကို ဘလူးတုသ်မှတဆင့် ချိတ်ဆက်မမိသောအခါ၊ Samsung account က သင့်ကို မိုဘိုင်းဒေတာပေါ်တွင် အောက်ပါအရာတို့အား လုပ်ခွင့်ပေးပါမည် :
- မက်ဆေ့ချ်များ၊ အီးမေးလ်များ နှင့်၊ အခြားအသိပေးချက်များကို လက်ခံရန်
- ဖုန်းဖြင့် ဘလူးတုသ်မှတဆင့် ချိတ်ဆက်မှုတစ်ခု လိုအပ်သည့် Gear ပေါ်ရှိ အပလီကေးရှင်းများကို သုံးပါ။

Samsung account မှတဆင့် တာဝေးချိတ်ဆက်မှုတွင် သင့်ဒေတာအစီအစဉ်အား အသုံးပြုသည်ကို သတိထားပါ။"</string>
    <string name="longitude">လောင်ဂျီကျူဒ်</string>
    <string name="main_bt_unpaired">တွဲမထားပါ</string>
    <string name="main_disconnected">ဆက်သွယ်ထားမှုကို ဖြတ်တောက်ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="manage_applications">လုပ်ငန်းသုံး ပရိုဂရမ်များကို စီမံခန့်ခွဲပါ</string>
    <string name="manage_notifications">အကြောင်းကြားစာများကို စီမံပါ</string>
    <string name="manual_call_forwarding_for_att_msg">"စမတ်ဖုန်းသို့ ခေါ်ထားသော ခေါ်ဖုန်းများကို Gear သို့ ထပ်ဆင့်ပို့နိုင်သည်။
- စမတ်ဖုန်းသည် အကြိမ်ရေအနည်းငယ် မြည်ပြီးနောက် ခေါ်ဖုန်းကို Gear သို့ ထပ်ဆင့်ပို့ပေးမည်။
- ခေါ်ဖုန်းကို Gear ဖြင့် မဖြေကြားလျှင်၊ ဖုန်းခေါ်သူက သင်နားထောင်နိုင်သော အသံမေးလ်ဖြင့် Gear တွင် ချန်ထားနိုင်သည်။
ခေါ်ဖုန်းထပ်ဆင့်ပို့ခြင်းကို ယခု ဖွင့်လိုသလား?"</string>
    <string name="manual_call_forwarding_popup_desc">ခေါ်ဖုန်း ထပ်ဆင့် ပို့ခြင်းသည် အချို့သော %s အဝင်ဖုန်းများကို တိကျသော နံပါတ်တစ်ခုသို့ လွှဲပြောင်းပေးသော ကွန်ရက်ဝန်ဆောင်မှု တစ်ခု ဖြစ်ပါသည်။ သင့်၏ ဝန်ဆောင်မှု စီစဉ်ပေးသူအပေါ် မူတည်၍၊ ဤအစီအစဉ်ကို သုံးဖို့ သင့် Gear အား ခွင့်ပြုမည့် စာရင်းသွင်းမှာယူမှု တစ်ခုကို လိုအပ်ပါသည်။ ဤအရာက အပိုငွေများ ကျခံရနိုင်သည်။</string>
    <string name="manual_call_forwarding_popup_desc_arg">မိုဘိုင်း ကိရိယာ</string>
    <string name="masterapp_not_installed">သင့်မိုဘိုင်း ကိရိယာပေါ်တွင် %1$s တပ်ဆင်မထားပါ။ သင့် Gear ပေါ်%2$s သုံးရန် သင့်မိုဘိုင်းကိရိယာသို့ %1$s ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="masterapp_not_installed_goto_deeplink">သင့် မိုဘိုင်းကိရိယာပေါ်တွင် %1$s တပ်ဆင်မထားပါ။ သင့် Gear ပေါ်တွင် %2$s သုံးရန် သင့် မိုဘိုင်းကိရိယာသို့ %1$s ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ။ သင့်ကို ဒေါင်းလုတ် ဖန်သားပြင်သို့ ခေါ်သွားမည်။</string>
    <string name="masterapp_uninstalled">%1$s ကို သင့်မိုဘိုင်းကိရိယာမှ ဖြုတ်လိုက်သည်။ သင့် Gear ပေါ်%2$s သုံးရန် သင့်မိုဘိုင်းကိရိယာသို့ %1$s ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="maximum_size_warning">အက္ခရာ အရေအတွက် အများဆုံးသို့ ရောက်ပါပြီ။</string>
    <string name="menu_about_device">%s အကြောင်း</string>
    <string name="menu_actionbar_remove">ဖယ်</string>
    <string name="menu_actionbar_uninstall">ပြန်ဖြုတ်ပါ</string>
    <string name="menu_appsandsettigns">အက်ပ်များနှင့် သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="menu_clock">နာရီ</string>
    <string name="menu_display">မူလ ဖန်သားပြင်ကို တည်းဖြတ်ပါ</string>
    <string name="menu_downloaded_font">ဒေါင်းလုတ်ထားသော ဖောင့်များ</string>
    <string name="menu_filetransfertogear">ဖိုင်များကို GEAR သို့ လွှဲပြောင်းပါ</string>
    <string name="menu_gallery">ရုပ်ပုံ</string>
    <string name="menu_health">S Health</string>
    <string name="menu_healthlite">ကြံ့ခိုင်မှု</string>
    <string name="menu_help">အကူအညီ</string>
    <string name="menu_home_screen">မူလ ဖန်သားပြင် စတိုင်လုပ်သူ</string>
    <string name="menu_music">တေးဂီတ</string>
    <string name="menu_myapp">My apps</string>
    <string name="menu_notification">အကြောင်းကြားချက်များ</string>
    <string name="menu_rename">အမည်ပြန်ပေး</string>
    <string name="menu_samsung_health">Samsung Health</string>
    <string name="menu_samsungapps">Samsung GALAXY Apps</string>
    <string name="menu_samsungapps_jpn">Gear အက်ပ်များ</string>
    <string name="menu_settings">သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="mobile_to_gear">မိုဘိုင်းမှ Gear သို့</string>
    <string name="mobile_to_gear_des">ကိရိယာနှစ်ခုကို အဝေးမှ ချိတ်ဆက်ထားစဉ် Gear ပေါ်မှ ခေါ်ဆိုမှုများကို သင့် မိုဘိုင်း ကိရိယာမှ လက်ခံရန်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="monotype_default_font">သတ်မှတ်ထားသည့် ဖောင့်</string>
    <string name="monotype_dialog_font_applemint">ပန်းသီးပူရှိမ်း</string>
    <string name="monotype_dialog_font_choco">Choco Cooky</string>
    <string name="monotype_dialog_font_cool">Cool jazz</string>
    <string name="monotype_dialog_font_girl">ShaoNV</string>
    <string name="monotype_dialog_font_kaiti">Kaiti</string>
    <string name="monotype_dialog_font_maruberi">UDRGothicM</string>
    <string name="monotype_dialog_font_miao">MiaoWu</string>
    <string name="monotype_dialog_font_mincho">UDMincho</string>
    <string name="monotype_dialog_font_pop">ပေါ့ပ်</string>
    <string name="monotype_dialog_font_rose">Rosemary</string>
    <string name="monotype_dialog_font_tinkerbell">တင်ကာဘဲလ်</string>
    <string name="more">နောက်ထပ်</string>
    <string name="more_options">နောက်ထပ် ရွေးချယ်ရန်များ</string>
    <string name="multisim_title">Multi SIM</string>
    <string name="new_eula_error_log">ချွတ်ယွင်းချက်ရှာခြင်း အချက်အလက် အစီရင်ခံပါ</string>
    <string name="new_eula_fmd2">ကျွန်ုပ်၏ကိရိယာကို ရှာပါ</string>
    <string name="new_eula_fmg2">ကျွန်ုပ်၏ Gear ကို ရှာပါ</string>
    <string name="new_eula_news_briefing">သတင်း ရှင်းလင်းတင်ပြချက်</string>
    <string name="new_eula_s_voice">S Voice</string>
    <string name="new_eula_sip">Samsung keyboard</string>
    <string name="new_notification_list">စာရင်း မြင်ကွင်း</string>
    <string name="new_notifications_list_desc">နာရီ၏ ဘယ်ဘက်ရှိ Gear ပေါ်တွင် လက်ခံထားသော အကြောင်းကြားစာများ၏ စာရင်းတစ်ခုကို ပြပါ။</string>
    <string name="no_application_selected">မည်သည့် အပလီကေးရှင်းကိုမှ ရွေးမထားပါ</string>
    <string name="no_downloaded_applications">ဒေါင်းလုတ်လုပ်ထားသော အပလီကေးရှင်းများ မရှိပါ</string>
    <string name="no_of_application_selected">အပလီကေးရှင်း %d ခုကို ရွေးပြီးပါပြီ</string>
    <string name="no_remote_connection_popup_msg">အလိုအလျှေက် ဖုန်းခေါ်မှု ဆက်ပို့ခြင်းကို ဖွင့်ရန်၊ သင့်မိုဘိုင်းကိရိယာပေါ်က Samsung Gear အပလီကေးရှင်းကို ဖွင့်ပြီး Remote ချိတ်ဆက်မှုကို ဖွင့်ပါ၊ ပြီးနောက် ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="no_remote_connection_popup_title">Remote ချိတ်ဆက်မှုကို ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="notification_type">အသိပေးချက် အမျိုးအစား</string>
    <string name="notification_type_desc">သင့် Gear မအားလပ်သောအခါမှာ၊ သင်၏ အကြောင်းကြားစာကို ဖန်းသားပြင်ထိပ်၌ ပေါ့-အပ် အသေးစားအဖြစ်၊ သင်ရွေးထားသော အထက်အရာကို ပဓာနမထားပဲ ပြသပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="number_setting">နံပါတ် သတ်မှတ်ချက်</string>
    <string name="ok">အိုကေ</string>
    <string name="once">တစ်ကြိမ်</string>
    <string name="one_application_selected">အပလီကေးရှင်း ၁ ခုကို ရွေးပြီးပါပြီ</string>
    <string name="popup_attention_email_msg">အီးမေးလ် သတ်မှတ်ချက်များ၌ အချို့သော အီးမေးလ် အကောင့်များကို မရွေးထားပါ။ သင့်ဂီယာပေါ်ရှိ ထိုအကောင့်များမှ အကြောင်းကြားစာများကို လက်ခံရန်၊ အီးမေးလ် သတ်မှတ်ချက်များ၌ “အီးမေးလ် အကြောင်းကြားစာများ” ကို ရွေးပါ။</string>
    <string name="popup_attention_message_msg">သင့် Gear ပေါ် မက်ဆေ့ချ်များ ပို့ရန်နှင့် လက်ခံရန် သင့် အသင့်လုပ်ပြီး မက်ဆေ့ချ်လုပ်ခြင်း အက်ပ်ကို %s မှ မက်ဆေ့ချ်လုပ်ခြင်းသို့ ပြောင်းလိမ့်မည်။</string>
    <string name="popupmenu_search_for_new_device">ကိရိယာများကို စီမံပါ</string>
    <string name="preview_message_desc">သင့် Gear ပေါ် အသိပေးချက် ပေါ့-အပ်များထဲတွင် အဝင်ခေါ်ဆိုမှု သတိပေးချက်များနှင့် နှိုးစက်များ မှအပ လက်ခံရရှိသော သတိပေးချက်များ၏ ကြိုတင်ကြည့်တစ်ခု ပြပါ။</string>
    <string name="preview_message_title">မက်ဆေ့ချ် ကြိုတင်ကြည့်ပါ</string>
    <string name="primary">ဦးစားပေး</string>
    <string name="privacypolicy_fmgfmd">“%1$s &amp; %2$s” ကို ဖွင့်ခြင်းအားဖြင့် သင့်မိုဘိုင်းဖုန်းနှင့်/(သို့) Gear ကိရိယာနှင့် ဆက်နွယ်သော တည်နေရာ အချက်အလက်များကို %1$s &amp; %2$s ဝန်​ဆောင်မှု ပံ့ပိုး​ပေရန်အတွက် ဆမ်​ဆောင်း ဆာဗာတစ်ခုမှတဆင့် ​ပေပို့သွားမည်ဖြစ်သည်။ သင့် ကိရိယာ တည်နေရာနှင့်ပါတ်သက်သည့် အချက်အလက်များ (သို့) သတင်းအချက်များကို ဆမ်​​ဆောင်း ဆာဗာ​​ပေါ်တွင် သိမ်းထားမည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="privacypolicy_fmgfmd_no_gps">“%1$s &amp; %2$s” ကို ဖွင့်ခြင်းအားဖြင့် သင့်မိုဘိုင်းဖုန်းနှင့်/(သို့) Gear ကိရိယာနှင့် ဆက်နွယ်သော တည်နေရာ အချက်အလက်များကို %1$s &amp; %2$s ဝန်​ဆောင်မှု ပံ့ပိုး​ပေရန်အတွက် ဆမ်​ဆောင်း ဆာဗာတစ်ခုမှတဆင့် ​ပေပို့သွားမည်ဖြစ်သည်။ သင့် ကိရိယာ တည်နေရာနှင့်ပါတ်သက်သည့် အချက်အလက်များ (သို့) သတင်းအချက်များကို ဆမ်​​ဆောင်း ဆာဗာ​​ပေါ်တွင် သိမ်းထားမည်မဟုတ်ပါ။ါ။</string>
    <string name="privacypolicy_newsbriefing">ဤအပ်သည် သုံးစွဲသူများကို အမျိုးမျိုးသော မွမ်းမံ လုပ်ဆောင်မှု နည်းလမ်းများဖြင့် လူမှု မီဒီယာနှင့် အင်တာနက်တို့ တုန့်လှယ်နိုင်ရန် စွမ်းရည် ပံ့ပိုး​ပေးသည်။ ဤအက်ပ်ကို ဖွင့်လျှင် ပါဝင်သည့်အရာနှင့််​ ​ကြော်ညာများ သင်မည်သို့ ကြည့်ရှုပြီး တုန့်လှယ်သည်တို့ အပါအဝင် ဝန်ဆောင်မှုများ မည်သို့သုံးထား​သော အချက်အလက်ကို ​ကောက်ယူသွားမည်။ ​နောက်ထပ် အ​သေးစိတ် အချက်အလက်များအတွက် ဖလက်ဘုတ် %1$sအသုံးပြုမှု စည်းမျဉ်းများ%2$s နှင့် %3$sသီးသန့် မူဝါဒ%4$s ကို ကြည့်ရှုပါ။</string>
    <string name="privacypolicy_samsung_privacy_policy">Samsung Privacy Policy</string>
    <string name="progressdialog_please_wait">ကျေးဇူးပြု၍စောင့်ပါ….</string>
    <string name="progressdialog_reinstalled_message">နေရာချမှု….</string>
    <string name="progressdialog_reinstalled_popup_content">Reinstall</string>
    <string name="providerapp_reinstalled">%s ကောင်းစွာ အလုပ်မလုပ်၍ ဖြုတ်ထားသည်။ ၎င်းကို ယခု ပြန်တပ်ဆင်လိမ့်မည်။</string>
    <string name="quick_tutorial_add_shortcuts">အက်ပ်၏ ကြားဖြတ်များကို ဂီယာ၏ မူလ ဖန်သားပြင်သို့ ပေါင်းထည့်ရန်၊ ဂီယာ ပေါ်က အက်ပ် သို့ သွားပါ၊ အက်ပ် သင်္ကေတ တစ်ခုကို နှိပ်ပြီး ထိန်းကိုင်ထားပါ၊ ပြီးနောက် ၎င်းကို ဖန်သားပြင် ထိပ်ပိုင်းရှိ မူလ သင်္ကေတ ပေါ်သို့ ဆွဲယူပြီး ချလိုက်ပါ။</string>
    <string name="quick_tutorial_gear_structure">နာရီကို သင့် Gear ပင်မ ဖန်သားပြင်၏ အဓိက စာမျက်နှာတွင် ပြထားသည်။ နာရီရှိတဲ့မျက်နှာပြင်၏ ဘယ်ဘက်က သတိပေးချက်များ ပြထားပြီး ညာဘက်မှာ ဝေ့ဂျက် ပြထားသည်။ အသုံးပြုသည့်ပရိုဂရမ်များကို ကြည့်ရန် မျက်နှာပြင်အောက်ခြေမှ အပေါ်ဘက်သို့ ဆွဲလိုက်ပါ။</string>
    <string name="quick_tutorial_noti_title">%s သို့ မိတ်ဆက်ခြင်း</string>
    <string name="quick_tutorial_noti_title_gear">Gear S</string>
    <string name="quick_tutorial_noti_title_gear1">Gear</string>
    <string name="quick_tutorial_noti_title_gear2">Gear 2</string>
    <string name="quick_tutorial_open_svoice">S Voice ကို ဖွင့်ရန်၊ “Hi Gear” ဟု ပြောပါ (သို့) ဖန်သားပြင်ပေါ် ရှိနေစဉ်မှာ မူလကီးကို နှစ်ချက်နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="quick_tutorial_swipe_downwards">သင့်စိတ်ကြိုက် အပလီကေးရှင်းကို ဖွင့်ရန်အတွက် မူလကီးကို နှစ်ကြိုက်ဆက် နှိပ်ပါ။သင့်ကြိုက် အပလီကေးရှင်းကို သတ်မှတ်ချက်များ၌ ပြောင်းလဲနိုင်သည်။</string>
    <string name="quick_tutorial_swipe_downwards_gear1">သင့်စိတ်ကြိုက် အက်ပ် ဖွင့်ရန် ပါဝါကီးကို နှစ်ကြိမ် နှိပ်ပါ။ သတ်မှတ်ချက်များထဲတွင် သင့်စိတ်ကြိုက် အက်ပ် ပြောင်းနိုင်သည်။</string>
    <string name="quick_tutorial_to_go_back">ပြန်သွားရန် ဖန်သားပြင်အစွန်းမှ အောက်သို့ ဆွဲချပါ။</string>
    <string name="remote_connection_disabled_settings">သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="remote_connection_enabled_desc">ဘလူးတုသ် အဆက်အသွယ် ပြီးပါက Gear ကို အဝေးအားဖြင့် ချိတ်ဆက်ထားမည်။</string>
    <string name="requested">မေတ္တာရပ်ခံပြီး</string>
    <string name="reset_gear_legal_text1">Gear ပြန်သတ်မှတ်ပါကို သုံးခြင်းဖြင့် သင့် Gear ပေါ်မှ အချက်အလက်များအားလုံးကို သင် အဝေးမှ ဖျက်ပစ်နိုင်သည်။ ယင်းကဲ့သို့ ဖျက်ပစ်ပြီး​နေက် ဖျက်ထားသည့် အချက်အလက်များကို နဂိုအတိုင်း ပြန်ထား၍ မရနိုင်ဘဲ ကျွန်ုပ်၏ Gear ကိုရှာပါကို သင် သုံးနိုင်​​တော့မည် မဟုတ်ပေ။</string>
    <string name="reset_gear_legal_text2">* သော့ Gear သည် သင့် Gear ၏ အခြေအနေ၊ မိုဘိုင်း ကိရိယာ (သို့) ကွန်ယက် ဝန်းကျင်တွင် မူတည်၍ လုပ်ဆောင်ရန် အချိန် အနည်းငယ်ကြာနိုင် (သို့) မ​အောင်မြင်နိုင် ဖြစ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="restore_complete">ပြန်လည်ထားရှိမှု ပြည့်စုံသည်</string>
    <string name="restore_some_error">ပြန်ထားခြင်း မအောင်မြင်ပါ။ ပြန်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="restore_try_again">ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="restore_watch_settings_content2">"သင့် %1$s ပါဝင်သည်ကို အရန်သိမ်းရန် သင့်ကိရိယာ သိုလှောင်ခန်းကို သုံးပါ :
%2$s

ဤပါဝင်သည်ကို ယခင်က အရန်သိမ်းပြီးဖြစ်ပါက ၎င်းကို %3$s သို့ ယခု သွင်းယူနိုင်သည်။

ဖိုင်ဆိုက်အလိုက်၊ ၎င်းသည် အချိန်ကြာနိုင်သည်။

ဆက်တင်များထဲမှာ သင့် အရန်သိမ်း ဆက်တင်များကို ပြောင်းနိုင်သည်။"</string>
    <string name="restore_watch_settings_content2_import1">Gear</string>
    <string name="restore_watch_settings_content2_import3">ဆက်တင်များ</string>
    <string name="retrieve_dialog_desc">အပလီကေးရှင်း စာရင်းကို ပြန်ထုတ်နေဆ…</string>
    <string name="sa_email">အီးမေးလ်</string>
    <string name="sa_error_0203_desc">Remote ချိတ်ဆက်မှု ရစေရန် Samsung account ကိုယ်တိုင် အပ်ဒိတ်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="sa_error_0203_title">Samsung account အပ်ဒိတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="sa_error_0301_desc">သင့် မိုဘိုင်း ကိရိယာပေါ်တွ Samsung account သင့် ဝင်ရောက်စဉ် ကွန်ရက် အမှားတစ်ခု ဖြစ်သွားသည်။</string>
    <string name="sa_error_0301_title">လုပ်ဆောင်ချက်ကို လုပ်စေ၍မရပါ</string>
    <string name="sa_error_0302_desc">သင့် မိုဘိုင်း ကိရိယာပေါ်တွ Samsung account သင့် ဝင်ရောက်စဉ် ကွန်ရက် အမှားတစ်ခု ဖြစ်သွားသည်။</string>
    <string name="sa_error_0302_title">လုပ်ဆောင်ချက်ကို လုပ်စေ၍မရပါ</string>
    <string name="sa_error_0401_desc">အမှား တစ်ခု ဖြစ်ပွားခဲ့ပြီးပြီ။ ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="sa_error_0401_title">အမှား</string>
    <string name="safety_message_interval_10minutes">၁၀ မိနစ်တိုင်း</string>
    <string name="safety_message_interval_20minutes">မိနစ် ၂၀ တိုင်း</string>
    <string name="samsung_apps_info">%2$s ကို တပ်ဆင်ထားခြင်းမှ ဖြုတ်သောအခါ (သို့) အပလီကေးရှင်း ဒေတာကို ရှင်းပစ်သောအခါမှာ %1$s မှ တဆင့် ဒေါင်းလုတ်ထားခဲ့ပြီးသော အပလီကေးရှင်းများကို ဖျက်ပစ်နိုင်ပါသည်။ သင်ဝယ်ယူထားသော မှတ်တမ်းဟောင်းရှိ %3$s ထဲမှ ဖျက်ပစ်ခဲ့သော အပလီကေးရှင်းများကို သင် ဒေါင်းလုတ်လုပ်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="samsung_apps_notice">သတိပြုရန်</string>
    <string name="samsung_gear">Samsung Gear</string>
    <string name="samsung_update">ယခု အပ်ဒိတ်လုပ်</string>
    <string name="screen_off">ဖန်သားပြင် ဆက်ပိတ်ထားပါ</string>
    <string name="screen_off_desc">၎င်း၏ ဖန်သားပြင် ပိတ်ထားစဉ် သင့် Gear ပေါ်တွင် အဝင် ခေါ်ဆိုမှု သတိပေးချက်များနှင့် နှိုးစက်များ မှအပ အသိပေးချက်များ လက်ခံရယူပါ။</string>
    <string name="setting_Enable">စတင်လုပ်ဆောင်ပါ</string>
    <string name="setting_alpm_dialog_title">သတိ</string>
    <string name="setting_always_off">အမြဲပိတ်ထားပါ</string>
    <string name="setting_always_on">အမြဲဖွင့်ထားပါ</string>
    <string name="setting_auto">အော်တို</string>
    <string name="setting_auto_lock_disable_desc">အုပ်ချုပ်သူ၊ မြှုပ်နှံခြင်း ပေါ်လစီ၊ သို့မဟုတ် သင့်လျော်သော သိုလှောင်ခန်းမှ ပိတ်ထားသည်။</string>
    <string name="setting_backup_restore2">အရန်သိမ်းပြီး ပြန်ထားပါ</string>
    <string name="setting_basic">အခြေခံများ</string>
    <string name="setting_connections">ချိတ်ဆက်မှုများ</string>
    <string name="setting_disable">ပိတ်ထားပါ</string>
    <string name="setting_home_key_double_pressing">နှစ်ကြိမ်ဆက်နှိပ်ရသော မူလကီး</string>
    <string name="setting_language_input">ဘာသာစကားနှင့် ထည့်သွင်းမှု</string>
    <string name="setting_manage_text_templates">စာသား ပုံစံများ ပြုပြင်ပါ</string>
    <string name="setting_mobile_network">မိုဘိုင်း ကွန်ယက်များ</string>
    <string name="setting_mobile_network_desc">ဘလူးတုသ်မှ တဆင့် သင့်မိုဘိုင်း ကိရိယာနှင့် ချိတ်ဆက်သည့်အခါ Gear သည် သင့်မိုဘိုင်းကွန်ယက်မှ ချိတ်ဆက်မှု ပြုတ်လိမ့်မည်။ ဘလူးတုသ်မှ တဆင့်ချိတ်ဆက်မှု အဆုံးသတ်သည့်အခါ Gear သည် သင့်မိုဘိုင်း ကွန်ယက်ထံ အလိုလို ပြန်ချိတ်ဆက်မည်။</string>
    <string name="setting_multisim_popup_desc">သင်၏ ဝန်ဆောင်မှု စီစဉ်ပေးသူအပေါ် မူတည်၍၊ သီးခြား စာရင်းသွင်းမှာယူမှုတစ်ခုကို Multi SIM လုပ်ဆောင်ချက်အား သုံးရန်အတွက် သင် လိုအပ်နေနိုင်ပါသည်။ Multi SIM ကို ဖွင့်ရန် “အိုကေ” ကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="setting_opensource">ပွင့်လင်းသော ရင်းမြစ်လိုင်စင်</string>
    <string name="setting_palm_motion">ရွှေ့လျားမှုများ</string>
    <string name="setting_palm_swipe">ရိုက်ကူးရန် ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="setting_palmover_desc">အဝင်ဖုန်းများနှင့် သတိပေးချက်များကို အသံဖျောက်ရန်၊ (သို့) မီဒီယာကို ရပ်တန့်ရန်၊ ဖန်သားပြင်ပွင့်နေစဉ်မှာ သင့်လက်ကို ဖန်သားပြင်ပေါ် တင်လိုက်ပါ။</string>
    <string name="setting_palmswipe_desc">ဖန်သားပြင်ကို လက်ချောင်းဖြင့် ထိထားပြီး၊ လက်ချောင်းတစ်ပြင်လုံးနှင့် ပွတ်ဆွဲခြင်းဖြင့် ဖန်သားပြင်အား ရိုက်ကူးပါ။</string>
    <string name="setting_pause_mute">အသံဖျောက်ပါ/ရပ်ဆိုင်းပါ</string>
    <string name="setting_power_key_double_pressing">ပါဝါကီးကို နှစ်ချက်နှိပ်ခြင်း</string>
    <string name="setting_restoring">ပြန်ဖေါ်ထုတ်နေ….</string>
    <string name="setting_safety_b1_desc">သင့်ဂီယာနှင့် မိုဘိုးကိရိယာ ချိတ်ဆက်ချိန်မှာ၊ အကူအညီတောင်းသော မက်ဆေ့ချ်များကို ပေးပို့ခြင်းသည် အရေးပေါ် အခြေအနေတွင် သင့်ကို ထောက်ကူပြုမည် ဖြစ်သည်။ ၎င်းတို့ကို သင့်တည်နေရာနှင့် အတူ အရေးပေါ် မက်ဆေ့ချ်များကို ပေးပို့ခြင်းဖြင့် သင်၏ အရေးပေါ် မက်ဆေ့ချ်နှင့် ဆိုင်သော အဆက်အသွယ်များကို သင့်ဝန်းကျင်အနေအထားမှာ အချက်ပြမည် ဖြစ်သည်။ ဤမက်ဆေ့ချ်များ ပို့ခြင်းသည် နောက်ထပ် ငွေပေးချေမှုများ ကုန်ကျနိုင်ပါသည်။ အရေးပေါ် အခြေအနေတစ်ခု ကာလအတွင်းမှာ အကူအညီတောင်းသော မက်ဆေ့ချ် ပို့ရန် ကို ဖွင့်ရန်အတွက်၊ ပါဝါကီးကို %d ကြိမ် နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="setting_safety_b2_desc">သင့်ဂီယာနှင့် မိုဘိုင်းကိရိယာ ချိတ်ဆက်ပြီးသည့်အခါ ဂီယာ ကင်မရာ သုံး၍ ပုံတစ်ပုံ ရိုက်ခြင်းဖြင့် အရေးပေါ် တစ်ရပ်တွင် အကူအညီ မက်ဆေ့ချ်များ ပို့ပါက သင့်ကို ကူညီသည်။ ၎င်းက အရေးပေါ် မက်ဆေ့ချ်များကို ပုံနှင့် သင့်တည်နေရာဖြင့် ပို့၍ သင့် အရေးပေါ် မက်ဆေ့ချ် အဆက်အသွယ်များအား သင့် အခြေအနေကို သတိပေးသည်။ ပထမ မက်ဆေ့ချ်တွင် သင့်တည်နေရာနှင့် ပုံ နှစ်ခုလုံး ပါဝင်မည်။ ထို့နောက် ကြားကာလတစ်ခု ပြီးလျှင် သင့်တည်နေရာမျှသာ ပါဝင်သည့် ဒုတိယ မက်ဆေ့ချ်တစ်ခု ပို့လိမ့်မည်။ ဤမက်ဆေ့ချ်များ ပို့ခြင်း အပိုငွေများ ကျခံရနိုင်သည်။ အရေးပေါ် တစ်ရပ်တွင် အကူအညီ မက်ဆေ့ချ်များပို့ပါကို ရစေရန် မူလ ကီးကို %d ကြိမ် နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="setting_safety_b2_no_camera_desc">သင့် Gear နှင့် မိုဘိုးကိရိယာ ချိတ်ဆက်ချိန်မှာ၊ အကူအညီတောင်းသော မက်ဆေ့ချ်များကို ပေးပို့ခြင်းသည် အရေးပေါ် အခြေအနေတွင် သင့်ကို ထောက်ကူပြုမည် ဖြစ်သည်။ ၎င်းတို့ကို သင့်တည်နေရာနှင့် အတူ အရေးပေါ် မက်ဆေ့ချ်များကို ပေးပို့ခြင်းဖြင့် သင်၏ အရေးပေါ် မက်ဆေ့ချ်နှင့် ဆိုင်သော အဆက်အသွယ်များကို သင့်ဝန်းကျင်အနေအထားမှာ အချက်ပြမည် ဖြစ်သည်။ ဤမက်ဆေ့ချ်များ ပို့ခြင်းသည် နောက်ထပ် ငွေပေးချေမှုများ ကုန်ကျနိုင်ပါသည်။ အကူအညီတောင်းသော မက်ဆေ့ချ်များကို အရေးပေါ် အခြေအနေအတွင်းမှာ ပို့ရန် အတွက် ဖွင့်ထားရန်၊ မူလကီးကို %d ကြိမ် ဖိပါ။</string>
    <string name="setting_safety_b3_desc1">သင် အရေးပေါ် အခြေအနေတစ်ရပ်၌ ရှိနေချိန်မှာ သင်၏ အဓိက အဆက်အသွယ်များထံ အမြန် သတိပေးချက်တစ်ခု ပို့ရန် မူလကီးကို ၃ ချက် မြန်မြန် နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="setting_safety_b3_desc2">သင်၏ အဓိက အဆက်အသွယ်များက သင်၏ လက်ရှိ တည်နေရာ အချက်အလက်များ ပါဝင်သော အရေးပေါ်မက်ဆေ့ချ်များကို ရရှိပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="setting_safety_b3_desc3">ဤလုပ်ဆောင်ချက် သုံးရန် သင့်မိုဘိုင်းကိရိယာကို သင့် Gear သို့ ချိတ်ဆက်ပါ။</string>
    <string name="setting_safety_list">လုံခြုံရေး အထောက်အကှု</string>
    <string name="setting_samsung_legal">Samsung တရားဝင်</string>
    <string name="setting_screen_lock">အလိုလို သော့</string>
    <string name="setting_screen_lock_desc">သင့် မိုဘိုင်းကိရိယာ သော့ခတ်ရန် သင့် Gear ကို သုံးပါ။</string>
    <string name="setting_screen_secutiry">ဖန်သားပြင် လုံခြုံရေး</string>
    <string name="setting_send_emergency_picture">အရေးပေါ် ဓာတ်ပုံ ပို့ပါ</string>
    <string name="setting_send_emergency_recording">အသံဖမ်းယူထားသည်ကို ပို့ပါ</string>
    <string name="setting_send_emergency_term_agree">အထက်ပါ စည်းမျဉ်းကန့်သတ်ချက်များအားလုံးကို ကျွန်ုပ် ဖတ်ရှုပြီး သဘောတူပါသည်။</string>
    <string name="setting_send_help_message">အကူအညီ မက်ဆေ့ချ်များ ပို့ပါ</string>
    <string name="setting_send_terms_conditions">သတ်မှတ်ချက်များနှင့် အခြေအနေများ</string>
    <string name="setting_smart_relay">စမတ် ရီလေး</string>
    <string name="setting_smart_relay_desc">သင့်မိုဘိုင်း ကိရိယာကို ကောက်၍ သင့်မိုဘိုင်း ကိရိယာပေါ်တွင် သင့် Gear မှ ပါဝင်မှုကို ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="setting_smart_toss">Smart toss</string>
    <string name="setting_system">စက်စနစ်</string>
    <string name="setting_text_to_speech_engine">စာသားမှ စကားသို့ အင်ဂျင်</string>
    <string name="setting_textinput_emoticon">အီမိုတီကွန်း</string>
    <string name="setting_textinput_keyboard">ခလုပ်ခုံ</string>
    <string name="setting_textinput_list">စာသား ဖြည့်သွင်းနည်းများ</string>
    <string name="setting_textinput_templates">တန်းပလိတ်များ</string>
    <string name="setting_try_it">ဤဟာကို ကြိုးစားပါ</string>
    <string name="setting_wake_up">အနှိုး အမူအယာ</string>
    <string name="setting_wake_up_desc">သင့် Gear တပ်ထားသော လက်ကို မြှင့်၍ Gear ကို နှိုးပါ။</string>
    <string name="setting_wakeupgesture">"Gear နှိုးရန် Gear တပ်ဆင်ထားသော လက်ကို မြှောက်ပြီး Gear ဖန်သားပြင်ကို ကြည့်ပါ။

သင် ပက်လက်လှန်ထားစဉ် (သို့) လှဲနေစဉ် ဤအစီအစဉ် အလုပ်မလုပ်ပါ၊ ထို့ပြင် ၎င်း၏ ရွေ့လျားမှု အာရုံခံ အမြဲဖွင့်ထား၍ Gear ၏ ဘက်ထရီအား ပိုမိုသုံးစွဲနိုင်သည်။"</string>
    <string name="setting_wakeupgesture_clock">နာရီ</string>
    <string name="setting_wakeupgesture_previous">နောက်ဆုံး ကြည့်ခဲ့သည့် ဖန်သားပြင်</string>
    <string name="setting_wakeupgesture_screen_on">ပြထားသော ဖန်သားပြင် ရွေးပါ</string>
    <string name="setting_wakeupgesture_screen_on_ru">ပြထားသော ဖန်သားပြင် ရွေးပါ</string>
    <string name="settings">သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="settings_application_version">လုပ်ငန်းသုံးပရိုဂရမ် ဗားရှင်း</string>
    <string name="settings_emergency_contact">မူရင်း အဆက်အသွယ်များ စီမံပါ</string>
    <string name="settings_emergency_contact_empty">မည်သည့် အဓိက အဆက်အသွယ်များကိုမှ ပေါင်းထည့်ထာခြင်း မရှိသေးပါ။ %s ကို ဖွင့်ရန်၊ အဆက်အသွယ်များကို အဓိက အဆက်အသွယ်များသို့ ပေါင်းထည့်ပါ။</string>
    <string name="settings_legal_information">ဥပဒေ အချက်အလက်</string>
    <string name="settings_message_interval">မက်ဆေ့ချ် ကြားကာလ</string>
    <string name="settings_not_set">သတ်မှတ်မထားပါ</string>
    <string name="settings_security">လုံခြုံရေး</string>
    <string name="settings_security_update">လုံခြုံရေး အပ်ဒိတ်</string>
    <string name="settings_security_update_desc">သင့်ကိရိယာ၏ လုံခြုံရေးနှင့် ဝန်ဆောင်မှုကို တိုးမြှင့်၍ ထိခိုက်စေနိုင်သော ပါဝင်မှုမှ ၎င်းကို ကာကွယ်ပါ။</string>
    <string name="settings_unknown_sources_dialog">မသိသော ရင်းမြစ်များမှ တပ်ဆင်ခြင်းက သင့်ကိရိယာနှင့် ပုဂ္ဂိုလ်ရေးဒေတာကို ထိခိုက်စေနိုင်သည်။ “အိုကေ” နှိပ်ခြင်းဖြင့် ဤအပလီကေးရှင်းများ သုံးခြင်းမှ ဖြစ်ပေါ်လာနိုင်သည့် သင့်ကိရိယာအား မည်သည့် ထိခိုက်မှု (သို့) ဒေတာဆုံးရှုံးမှုမဆို သင့်တွင်သာ တာဝန်ရှိကြောင်း သင် သဘောတူသည်။</string>
    <string name="settings_unknown_sources_subtitle">မသိသော ရင်းမြစ်မှ လာသည့် အပ်များသွင်းရန် ခွင့်ပြုပါ။</string>
    <string name="share_loc_disabled">တည်နေရာ မျှဝေခြင်းကို ပိတ်ထားသည်။</string>
    <string name="share_location_desc">သင်၏ Gear နှင့် မိုဘိုင်းကိရိယာ၏ တည်နေရာပြ ဒေတာကို မျှဝေရန်အတွက် ကျွန်ုပ်၏ Gear ရှာဖွေရန်နှင့် ကျွန်ုပ်၏ ကိရိယာ ရှာဖွေရန်တို့ကို ခွင့်ပြုပါ။</string>
    <string name="shealth_menu">S Health</string>
    <string name="shm_I_agree_that_mobile_data">မိုဘိုင်း ဒေတာကို သုံးနိုင်သည်နှင့် MMS မက်ဆေ့ချ်များကို အရေးပေါ်များမှာ ပို့မည်ကို ကျွန်ုပ် သဘောတူသည်။ ၎င်းက အပိုဆောင်းငွေများ ကျနိုင်မည်ကို ကျွန်ုပ် နားလည်ပါသည်။</string>
    <string name="shm_share_my_location_checkbox_text">ကျွန်ုပ်၏ %2$s အဆက်အသွယ်များနှင့် မျှဝေမည်ကို %1$s ကို ခွင့်ပြုရန် သဘောတူသည်။</string>
    <string name="smartrelay_not_show">ထပ်မပြပါနှင့်</string>
    <string name="software_update">ဆော့ဝဲ အပ်ဒိတ်</string>
    <string name="ss_double_tap_any_screen">တောက်ပမှု၊ အသံအတိုးအကျယ်နှင့် အခြား အသုံးဝင်သော အချက်အလက်များ ကြည့်ရန် မည်သည့် ဖန်သားပြင်ကိုမဆို လက်နှစ်ချောင်းဖြင့် နှစ်ချက်နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="ss_forwarding_calls_to_gear_header">သင့် Gear သို့ ဖုန်းခေါ်များ ဆက်ပို့ခြင်း</string>
    <string name="ss_forwarding_calls_to_gear_progress">တောင်းဆိုနေပါသည်….</string>
    <string name="ss_forwarding_calls_to_gear_reading_progress">ဖတ်ရန် ဆက်တင်များ…</string>
    <string name="ss_loading_ing_abb">အချက်အလက်ဖြည့်သွင်းနေပါသည်</string>
    <string name="ss_mobile_data_is_disabled">မိုဘိုင်းဒေတာ ပိတ်ထားသည်။ WLAN သို့ အစားထိုး ချိတ်ဆက်ပါ (သို့) မိုဘိုင်းဒေတာ ဖွင့်ပြီး ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="ss_mobile_data_is_disabled2">မိုဘိုင်းဒေတာ အလုပ်မလုပ်စေပါ။ ၄င်းအစား Wi-Fi ကွန်ယက်သို့ ချိတ်ဆက်ပါ သို့မဟုတ် မိုဘိုင်းဒေတာကို အလုပ်လုပ်စေပြီး ထပ်ကြိုးစားပါ</string>
    <string name="ss_no_network_connection">ကွန်ရက် ချိတ်ဆက်မှု မရှိပါ</string>
    <string name="ss_selecting_outgoing_number_header">Selecting a SIM card for outgoing calls</string>
    <string name="ss_user_manual">သုံးသူ လက်စွဲ</string>
    <string name="str_no">ကျေးဇူးတင်ပါတယ် မလိုပါ</string>
    <string name="str_yes">ဟုတ်ကဲ့</string>
    <string name="stub_list_install">တပ်ဆင်ပါ</string>
    <string name="sw_eula_condition">အထက်ပါအားလုံးကို နားလည်ပြီး သဘောတူပါသည်။</string>
    <string name="sw_eula_desc2">သင့် ကိရိယာ အတွေ့အကြုံများ မည်သည့် ဆော့ဝဲလ် အပ်ဒိတ် မအောင်မြင်မှုအမှား မှတ်တမ်း ဒေတာကို Samsung အား ပေးရန် သင် သဘောတူသည်။ ဤအရာက Samsung ၏ ဆော့ဝဲ အပ်ဒိတ် လုပ်ငန်းစဉ် မွမ်းမံပြီး မြှင့်တင်ရန် Samsung ကို ထောက်ကူကာ သင့်ကိရိယာ သေချာ အပ်ဒိတ်ဆက်လုပ်ပြီး သင့်ကို အဆုံးစွန် ကူညီသည်။</string>
    <string name="tab_stub_list">အသားပေးထားသော</string>
    <string name="talkback_download">ဒေါင်းလုတ်</string>
    <string name="talkback_setting">သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="the_samsung_gear_application">Samsung Gear အပလီကေးရှင်း</string>
    <string name="threeg_connection">Remote ထိန်းသော ချိတ်ဆက်မှုကို သုံးပါ</string>
    <string name="threeg_connection_subtitle">မိုဘိုင်းဒေတာ (သို့) Wi-Fi ကို သင့် Samsung account နှင့် အတူသုံး၍ သင့် Gear သို့ အဝေးချိတ်ဆက်ပါ။</string>
    <string name="threeg_connection_subtitle_chn">မိုဘိုင်းဒေတာ (သို့) WLAN ကိုသုံးပြီ သင့် Samsung account နှင့်အတူ သင့် Gear သို့ အဝေးမှချိတ်ဆက်ပါ။</string>
    <string name="title_activity_clock_delete">ပြန်ဖြုတ်ပါ</string>
    <string name="title_activity_connect_popup">ချိပ်ဆက်ပါ</string>
    <string name="title_activity_paired_watch">တွဲချိတ်ထားသော ကိရိယာ</string>
    <string name="title_alertdialog_device_name_popup">%s ကို အမည်ပြောင်းပါ</string>
    <string name="title_alertdialog_disconnect_popup">ဆက်သွယ်ထားမှုကို ဖြတ်တောက်ပါ</string>
    <string name="title_dialog_pm_error">သတိပေးချက်</string>
    <string name="title_dialog_uninstall">တပ်ဆင်ထားမှုကို ဖြုတ်ပါ</string>
    <string name="title_eula">ဥပဒေ အသိပေးချက်များ</string>
    <string name="title_findmywatch_connect2">ကျွန်ုပ်၏ Gear ကို ရှာပါ</string>
    <string name="title_findmywatch_finding">ရှာဖွေနေပါသည်….</string>
    <string name="tri_connect_title_circle_to_gear">%1$s ကို %2$s သို့ ချတ်ဆက်ပါ</string>
    <string name="tri_connect_warning_temporal_disconnect">သင့် %1$s ကို %2$s သို့ ဘလူးတုသ် မှတဆင့် ချိတ်ဆက်ခြင်းသည် သင့် %3$s ကို သင့် မိုဘိုင်း ကိရိယာမှ ယာယီ အချိတ်အဆက် ဖြုတ်သွားလိမ့်မည်။ ဤချိတ်ဆက်မှုသည် အချိန်တိုအတွင်း ပြန်လည်စတင်သွားမည်ဖြစ်ကာ ၎င်းနောက်တွင် သင့် %4$s သည် သင့် %5$s နှင့် သင့် မိုဘိုင်း ကိရိယာတို့ကို ချိတ်ဆက်သွားမည်ဖြစ်သည်။</string>
    <string name="tt_install_voice_data">အသံ TTS ဒေတာ ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="tt_install_voice_data_required">သင်၏ Gear ပေါ်တွင် နောက်ထပ် စာသား-မှ-စကား ဘာသာစကားများကို ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="tt_language">ဘာသာစကား</string>
    <string name="tt_send_help_message">အကူအညီ တောင်းသော မက်ဆေ့ချ်များ ပို့ပါ</string>
    <string name="tt_tts_language_guide">သင့် စာ-မှ-စကား ဘာသာစကားသည် သင့် Gear သတ်မှတ်ချက်များ တွင် သင် သတ်မှတ်ထားသည့် ဘာသာစကား ဖြစ်သည်။ သင့် ဘာသာစကားကို စာ-မှ-စကား အင်ဂျင်မှ ပံ့ပိုးပေးခြင်း မရှိလျှင် အင်္ဂလိပ် (ယူနိုက်တက် ကင်းဒန်း) ကို သုံးလိမ့်မည်။</string>
    <string name="unable_to_connect_popup_message">သင့် Gear ကို သင့်မိုဘိုင်းကိရိယာသို့ ချိတ်ဆက်ရန် မအောင်မြင်ပါ။ နောက်မှ ပြန်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="unable_to_connect_popup_title">ချိတ်ဆက်မှု မအောင်မြင်ပါ</string>
    <string name="unable_to_lock_gear">Gear ကို သော့မခတ်နိုင်ပါ</string>
    <string name="unable_to_reset_gear">Gear ပြန်မသတ်မှတ်နိုင်ပါ</string>
    <string name="unabled_health">ဤအက်ပ်ကို ပိတ်ထားသဖြင့် ဖွင့်လို့မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="uninstall_applications">အပလီကေးရှင်းများကို သွင်းထားခြင်းအား ပြန်ထုတ်ပါ</string>
    <string name="unknown_sources_msg_new">%1$s ကို %2$s မှ တဆင့် တပ်ဆင်လိမ့်မည် မဟုတ်ပါ။ သင့်ကိရိယာနှင့် ကိုယ်ရေး ဒေတာတို့ကို အမည်မသိ ရင်းမြစ်များမှ အပလီကေးရှင်းများဖြင့် တိုက်ခိုက်လာနိုင်သည့် နောက်ထပ် အားနည်းချက် ရှိနေပါသည်။ ဤအပလီကေးရှင်းများကို သုံးခြင်းမှ ဖြစ်ပေါ်လာမည့် သင့်ကိရိယာ ပျက်စီးမှုတိုင်း (သို့) ဒေတာ ပျောက်ဆုံးမှုတိုင်းအတွက် သင် တစ်ဦးတည်းသာလျှင် အဓိက တာဝန်ရှိကြောင်း သင် သဘောတူပါသည်။ အမည်မသိ ရင်းမြစ်များမှ အပလီကေးရှင်းများကို အမြဲတမ်း တပ်ဆင်ရန်၊ %3$s > %4$s > %5$s သို့ သွားပြီး %6$s ကို ဖွင့်ပါ။ %7$s ကို တပ်ဆင်ရန် “အိုကေ” ကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="unknown_sources_msg_new_vulnerable">%1$s သည် %2$s မှမဟုတ်ပါ၊ ၎င်းသည် သင်၏ Gear အတွက် အက်ပ်တစ်ခုမပါဝင်ပါ။ ကိရိယာနှင့်ဒေတာသည် မသိသောရင်းမြစ်များမှ အက်ပ်များကတိုက်ခိုက်ရန် ပျော့ကွက်များဖြစ်သည်။ ထည့်သွင်းခြင်းကိုပယ်ဖျက်ပြီး %3$s ကို ဖုန်းမှဖျက်သွားမည်။</string>
    <string name="unknown_sources_title">မသိသော ရင်းမြစ်များ</string>
    <string name="update_button">အပ်ဒိတ်</string>
    <string name="update_summary">အပ်ဒိတ်များ ရှာပါ</string>
    <string name="update_the_latest_version">အပ်ဒိတ် ရရှိနိုင်သည်</string>
    <string name="voice_control_subtitle">ခေါ်ဖုန်းများကို ဖြေကြားရန် (သို့) ပယ်ချရန်၊ သင့် Gear က ဖုန်းခေါ်သံ မကြား (သို့) တုန်ခါမှု မရှိစဉ် စက်တန့်နေသော ကာလအတွင်းမှာဆိုလျှင်၊ “Answer” (သို့) “Reject” ကို ပြောပါ။</string>
    <string name="voicememo_link2">Samsung Privacy Policy</string>
    <string name="watchapp_all">အက်ပ်များ</string>
    <string name="watchapp_noapps">အက်ပ်များ မရှိပါ</string>
    <string name="welcome_Gear">ဂီယာ</string>
    <string name="welcome_samsung">Samsung</string>
    <string name="widget_bt">ဘလူးတုသ်</string>
    <string name="widget_fmw_refresh">ပြန်လည် တက်ကြွလှုပ်ရှားစေရန်ဆောင်ရွက်နေပါသည်</string>
    <string name="wifi_only">Wi-Fi ဖြင့်သာ</string>
    <string name="wifi_only_chn">WLAN သီးသန့်</string>
    <string name="wifi_only_summary">Wi-Fi ကွန်ရက် တစ်ခုသို့ ချိတ်ဆက်ထားစဉ် အပ်ဒိတ်များသာ ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="wifi_only_summary_chn">WLAN မှတဆင့် ဆက်ထားမှသာလျှင် ဒေါင်းလုတ် လုပ်၍ရမည်။</string>
    <string name="email_sanitize">လုံခြုံရေးအကြောင်းများကြောင့် ဤအီးမေးလ်ထဲမှာ ပါသည်ကို ဂီယာပေါ်မှာ မပြနိုင်ပါ။ အသေးစိတ်များအတွက်၊ သင့် မိုဘိုင်းကိရိယာပေါ်မှာ ဤအီးမေးလ်ကို ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="knox_sanitize">KNOX အနေအထား ဝင်ရန် ဤနေရာ နှိပ်ပါ။</string>
</resources>
