<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="SS_UNAVAILABLE_DURING_CALL">Hindi available habang nasa tawag.</string>
    <string name="actionbar_name">Gear Manager</string>
    <string name="alert_full_screen">Full screen na pop-up</string>
    <string name="alert_mini">Mini na pop-up</string>
    <string name="alertdialog_backkey_popup_content">May Babala</string>
    <string name="alertdialog_disconnect_popup_description">Magdidiskonekta ang Gear. Gamitin ang Bluetooth para muling kumonekta.</string>
    <string name="alertdialog_disconnect_popup_new_device_content">Wawakasan nito ang iyong koneksyon sa %s.</string>
    <string name="alertdialog_disconnect_popup_new_device_content_for_scs">Madidiskonekta ang iyong %s sa iyong mobile device. Sa susunod na kumonekta ka sa mga device na ito, dapat kang gumamit ng Bluetooth. Anumang koneksyon pagkatapos noon ay isasagawa sa pamamagitan ng koneksyon ng Remote.</string>
    <string name="alertdialog_uninstall_popup_content">I-uninstall</string>
    <string name="app_name_samsung_gear">Samsung Gear</string>
    <string name="attention_popup_body_app_is_not_installed">Hindi naka-install ang %1$s sa iyong mobile device. Upang gamitin ang %2$s sa iyong Gear, i-download ang %1$s sa iyong mobile device.</string>
    <string name="attention_popup_title">Atensyon</string>
    <string name="auto_call_forwarding">Awto call forwarding</string>
    <string name="auto_call_forwarding_att">Naka-awto call forwarding sa Gear</string>
    <string name="auto_call_forwarding_desc">Awtomatikong paganahin ang Call forwarding habang nakadiskonekta ang iyong Gear sa iyong mobile na device. Ipapasa nito ang mga papasok na tawag mula sa iyong mobile device papunta sa iyong Gear habang nakakonekta ang device.</string>
    <string name="auto_update">Awtomatikong update</string>
    <string name="auto_update_summary">Awtomatikong tingnan kung may mga update.</string>
    <string name="backing_up">Nagba-back up…</string>
    <string name="backup_complete">Kumpleto na ang pag-backup.</string>
    <string name="bnr_backup">Nagba-back up…</string>
    <string name="bnr_bakcup_title">Backup</string>
    <string name="bnr_cancel">Ikansela</string>
    <string name="bnr_canel">Kanselahin</string>
    <string name="bnr_error_occurred">Nagkaroon ng error</string>
    <string name="bnr_except">%1$s (maliban sa %2$s)</string>
    <string name="bnr_except_autolock">Auto lock</string>
    <string name="bnr_except_remoteconnection">Remote na koneksyon</string>
    <string name="bnr_except_texttemplate">Mga template ng text</string>
    <string name="bnr_next">Susunod</string>
    <string name="bnr_no">Hindi</string>
    <string name="bnr_ok">OK</string>
    <string name="bnr_reset_gear">Upang kumonekta sa isang bagong device, ire-reset ang Gear sa mga setting nito sa factory.</string>
    <string name="bnr_reset_gear_move_setupwizard">Hindi pa ganap na naka-set up ang Gear. Kasalukuyang nakabukas ang wizard ng pag-setup sa Gear, ngunit upang kumonekta sa Gear, kailangan mo ring buksan ang wizard ng pag-setup sa Gear Manager sa device na ito.</string>
    <string name="bnr_reset_initialization">Paunawa</string>
    <string name="bnr_restore">Ibalik</string>
    <string name="bnr_restored">Naipanumbalik na ang data.</string>
    <string name="bnr_setupwizard_title2">I-back up at ipanumbalik</string>
    <string name="bnr_yes">Oo</string>
    <string name="bt_connected">Nakakonekta</string>
    <string name="bt_disconnected">Nadiskonekta</string>
    <string name="bt_unpaired">Na-unpair</string>
    <string name="button_finish">Tapos na</string>
    <string name="button_restore">Ipanumbalik</string>
    <string name="call">TAWAG</string>
    <string name="call_check_gear_status_when_cfwd">Ang mga function ng Mobile sa pagpapasa ng tawag patungo sa Gear at Gear patungong mobile ay hindi mapapagana nang magkasabay.</string>
    <string name="call_dualsim1">SIM card 1</string>
    <string name="call_dualsim1sim2">Parehong SIM card</string>
    <string name="call_dualsim2">SIM card 2</string>
    <string name="call_forwarding">Call forwarding</string>
    <string name="call_forwarding_agree">Sumasang-ayon ako.</string>
    <string name="call_forwarding_desc">Ipasa ang mga papasok na tawag mula sa iyong mobile device papunta sa iyong Gear.</string>
    <string name="call_forwarding_desc_vzw">I-forward ang di-nasagot na pumapasok na tawag mula sa telepono mo papunta sa Gear mo.</string>
    <string name="call_forwarding_disable_msg">Nagawa na ang kahilingan para huwag paganahin ang pagpapasa ng tawag mula sa mobile device mo patungo sa iyong Gear. Ang status ng network ng mobile mo at mobile device ay maaaring maka-apekto sa mga resulta.</string>
    <string name="call_forwarding_enable_msg">Nagawa na ang kahilingan para paganahin ang pagpapasa ng tawag mula mobile device mo patungo sa iyong Gear. Ang status ng network ng mobile mo at mobile device ay maaaring maka-apekto sa mga resulta.</string>
    <string name="call_forwarding_for_att_msg">"Kapag nakakonekta ang Gear mula sa smartphone mo, ang mga tawag sa mobile device mo ay awtomatikong ipapasa sa Gear mo.
- Magri-ring ang smartphone mo nang ilang beses tapos ipapasa ang tawag sa Gear mo.
- Kung hindi mo sasagutin ang tawag sa Gear mo, maaaring mag-iwan ng voicemail ang tumawag na maaari mong pakinggan sa Gear mo.
Nais mo bang i-on ang awto call forwarding ngayon?"</string>
    <string name="call_forwarding_notify_msg">Kasalukuyang pinapagana ang call forwarding mula sa iyong mobile device papunta sa iyong Gear. Ipapasa ang mga papasok na tawag sa iyong mobile device papunta sa iyong Gear. Kung hindi mo dala ang iyong Gear, pumunta sa Mga setting at huwag paganahin ang I-awtong ipasa ang mga tawag para makasiguro na hindi mo makakaligtaan ang isang tawag.</string>
    <string name="call_forwarding_turning_off_notify_msg">Di pinapagana ang voice call forwarding…</string>
    <string name="call_forwarding_turning_on_notify_msg">Pinapagana ang video call forwarding…</string>
    <string name="call_no_gear_number">Walang mga numero</string>
    <string name="call_select_dualsim_title">Pumili ng SIM card</string>
    <string name="call_voice_control">Kontrol sa boses</string>
    <string name="callforwarding_help_des1">Awtomatikong pagpalitin ang device na pagpapasahan ng mga tawag, depende sa kung nakakoneta ang iyong mga device sa pamamagitan ng Bluetooth o Remote na koneksyon.</string>
    <string name="callforwarding_help_des2">Tumanggap ng mga tawag na gawa sa iyong mobile device sa iyong Gear habang gumagalaw at suot ang Gear at ito ay malauyang nakakonekta sa mobile device.</string>
    <string name="cancel">Ikansela</string>
    <string name="cf_activated">Nai-activate</string>
    <string name="cf_deactivate_failed">Nabigo sa hindi pagpapagana ng Call forwarding.</string>
    <string name="cf_deactivated">Naka-deactivate</string>
    <string name="clock_new_clock_settings_applied_via_gear">Bagong mga setting ng orasan ang inilapat sa pamamagitan ng Gear.</string>
    <string name="clocks_download_more_clocks">Mag-download pa ng orasan</string>
    <string name="clocks_noti_uninstall_clock">Ang %s ay maa-uninstall.</string>
    <string name="clocks_noti_uninstall_idle_clock">I-a-uninstall ang %1$s at ise-set ang %2$s bilang default na orasan.</string>
    <string name="clocks_title_basic_clocks">MGA PANGUNAHING ORASAN</string>
    <string name="clocks_title_downloaded_clocks">MGA NA-DOWNLOAD NA ORASAN</string>
    <string name="clocks_title_style_clocks">MGA ORASANG MAY ESTILO</string>
    <string name="clocks_uninstalled">Tinanggal sa pagkaka-install.</string>
    <string name="clocks_uninstalling">Ina-uninstall…</string>
    <string name="close">Isara</string>
    <string name="closing_samsung_gear_message">Na-reset na ang iyong Gear. Sa isang saglit ay isasara ang application ng Samsung Gear.</string>
    <string name="closing_samsung_gear_message_jpn">Nai-reset na ang Gear mo. Magsasara ang Gear application sa ilang sandali.</string>
    <string name="closing_samsung_gear_title">Isara ang application ng Samsung Gear</string>
    <string name="closing_samsung_gear_title_jpn">Isara ang application ng Gear</string>
    <string name="cloud_backup_no_information">Hindi kailanman</string>
    <string name="cloud_backup_restore_backup_now">Mag-back up ng data</string>
    <string name="cloud_backup_restore_restore_now">Ipanumbalik ang data</string>
    <string name="cmw_agree">Sang-ayon</string>
    <string name="cmw_eula_agree">Nauunawaan at sumasang-ayon ako sa mga tuntunin at kundisyon na nasa itaas.</string>
    <string name="cmw_for_setting">Hindi pinagana ang mga serbisyo sa lokasyon. Pumunta sa Mga Setting.</string>
    <string name="cmw_high_accuracy_dialog_message">Para sa pinakamabilis at pinakatumpak na pagtukoy ng lokasyon, piliin ang Mataas na katumpakan sa Lokasyon > Mode.</string>
    <string name="cmw_high_accuracy_dialog_title">Piliin Mataas na katumpakan</string>
    <string name="cmw_legal_content">By enabling “Share Location”, you agree that location data associated with your mobile phone and/or Gear device will be transmitted through a Samsung server in order to provide the Find My Gear &amp; Find My Device service. No data or information about your device location is stored on the Samsung server.</string>
    <string name="cmw_legal_content1">By enabling \"%1$s &amp; %2$s\", you acknowledge that location data associated with your mobile phone and/or Gear device will be transmitted through a Samsung server in order to provide the %1$s &amp; %2$s service. No data or information about your device location is stored on the Samsung server.</string>
    <string name="cmw_legal_content1_no_gps">By enabling \"%1$s &amp; %2$s\", you acknowledge that location data associated with your mobile phone will be transmitted through a Samsung server in order to provide the %2$s service. No data or information about your device location is stored on the Samsung server.</string>
    <string name="cmw_legal_content_2">Patakaran sa Privacy ng Samsung</string>
    <string name="cmw_legal_title">Mga legal na notice</string>
    <string name="cmw_location">Paganahin Serbisyo sa lokasyon</string>
    <string name="cmw_show_on_map">Ipakita sa mapa</string>
    <string name="color_black">Itim</string>
    <string name="color_blue">Asul</string>
    <string name="color_brown">Brown</string>
    <string name="color_gray">Grey</string>
    <string name="color_green">Berde</string>
    <string name="color_light_sky_blue">Light sky blue</string>
    <string name="color_medium_purple">Medium purple</string>
    <string name="color_orange">Orange</string>
    <string name="color_pink">Pink</string>
    <string name="color_purple">Lila</string>
    <string name="color_red">Pula</string>
    <string name="color_spring_green">Spring green</string>
    <string name="common_none">Wala</string>
    <string name="common_off">I-off</string>
    <string name="common_on">Naka-on</string>
    <string name="common_recent_apps">Recent apps</string>
    <string name="connect_popup_content">Kumokonekta sa %s…</string>
    <string name="connected_by_trasport_BT">Nakakonekta sa pamamagitan ng Bluetooth</string>
    <string name="connected_by_trasport_SCS">Remote na nakakonekta</string>
    <string name="connecting_content">Kumokonekta sa Gear</string>
    <string name="connecting_doc">Pagkatapos kumonekta sa iyong %1$s, maaari mong baguhin ang mga setting nito at mag-install ng mga application dito sa pamamagitan ng %2$s.</string>
    <string name="connecting_popup_message">Kumokonekta sa Gear…</string>
    <string name="connecting_popup_title">Kumonekta sa Gear</string>
    <string name="connecting_to_gear_ing">Kumokonekta sa Gear…</string>
    <string name="connectingdoc">Pagkatapos kumonekta sa iyong Gear, maaari mong baguhin ang mga setting nito at mag-install ng mga application dito sa pamamagitan ng Gear Manager.</string>
    <string name="connection_error_dialog_message">Hindi pa nakokonekta ang iyong device. Susubukan nitong kumonektang muli.</string>
    <string name="dialog_check_phone_number_msg1">Siguraduhin na tama ang sumusunod na impormasyon:</string>
    <string name="dialog_check_phone_number_msg2">Numero ng mobile phone: %s</string>
    <string name="dialog_check_phone_number_msg3">Numero ng telepono ng Gear: %s</string>
    <string name="dialog_check_phone_number_msg4">I-tap ang Ok para kumpirmahin at paganahin ang Awtong call forwarding.</string>
    <string name="dialog_enable_remote_connection_desc">Para paganahin ang Awto call forwarding, paganahin ang Remote na koneksyon, pagkatapos ay subukan muli.</string>
    <string name="dialog_enable_remote_connection_title">Paganahin ang Remote na koneksyon</string>
    <string name="dialog_permission_message">Hindi magamit ang %s. I-tap ang SETTINGS, pumunta sa App info > Permissions, tapos ay payagan ang mga sumusunod na pahintulot at subukang muli:</string>
    <string name="dialog_popup_button_cancel">Ikansela</string>
    <string name="dialog_reverse_msg">Depende sa iyong service provider, ihiwalay ang mga subscription na maaaring kailangan upang ipahintulotan ang iyong mobile device at Gear para sa paggamit ng feature na ito. Maaari itong magresulta sa mga karagdagang pagsingil.</string>
    <string name="dialog_set_phone_number_msg">Para paganahin ang Awtong pagpasa ng tawag, i-set ang mga numero ng telepono na gusto mong ipasa ang mga papasok ng tawag papunta at mula sa.</string>
    <string name="dialog_set_phone_number_title">Paganahin ang Awtong call forwarding</string>
    <string name="disable_loc_text">Hindi papaganahin ang pag-share ng lokasyon. Hindi mo magagamit ang impormasyon ng lokasyon para hanapin ang iyong Gear o mobile device sa pamamagitan ng Hanapin ang Gear ko o Hanapin ang Device Ko.</string>
    <string name="disable_loc_text_no_gps">Hindi papaganahin ang I-share ang lokasyon. Hindi mo magagamit ang impormasyon ng lokasyon para hanapin ang iyong mobile device sa pamamagitan ng Hanapin ang Device Ko.</string>
    <string name="disable_remote_connection">Wag paganahin Remote na koneksyon</string>
    <string name="disable_remote_connection_fmm_fmd">Hanapin ang Gear Ko at Hanapin ang Device Ko</string>
    <string name="disable_remote_connection_receiving_blocked">Pagtanggap ng mga mensahe, Email at mga notification mula sa mobile device</string>
    <string name="disable_remote_connection_receiving_blocked_kddi">Pagtanggap ng mga Email at notification mula sa mobile device</string>
    <string name="disable_remote_connection_warning">Hindi pagaganahin ang remote ng koneksyon. Ang mga sumusunod na function ay hindi available hanggang makakonekta ang iyong Gear sa iyong mobile device sa pamamagitan ng Bluetooth:</string>
    <string name="disable_share_location">Huwag paganahin ang Pag-share ng lokasyon</string>
    <string name="disconnect_popup_content">Idinidiskonekta ang %s…</string>
    <string name="do_not_show_again">Huwag ipakitang muli</string>
    <string name="enable_auto_call_forwarding_msg">Ipasa ang mga papasok na tawag mula sa iyong mobile device papunta sa iyong Gear ng awtomatiko habang nakadiskonekta ang Gear. Depende sa iyong service provider, maaaring magreresulta ito sa mga karagdagang singil. I-tap ang Ok para paganahin ang Awto call forwarding.</string>
    <string name="enable_auto_call_forwarding_title">Paganahin Awto call forwarding</string>
    <string name="enable_more_notifications_enable">Paganahin</string>
    <string name="enable_notification_access">Paganahin ang Notification access</string>
    <string name="enable_notification_access_desc">"Magagawa ng function na ito na basahin ang lahat ng notification na natanggap mo, na maaaring may kasamang personal na impormasyon gaya ng mga contact at mensaheng ipinadala sa iyo. Madi-dismiss din nito ang mga notification na ito o makakapili ng mga aksyong nauugnay sa mga iyon.
Para tumaggap ng mga notification sa iyong Gear, i-tap ang Paganahin, pagkatapos ay paganahin ang %s."</string>
    <string name="enable_share_location">Paganahin ang Ibahagi ang lokasyon</string>
    <string name="enabled_loc">Pinagana ang pagbabahagi ng lokasyon.</string>
    <string name="error_enter_device_name">Ipasok ang pangalan ng device.</string>
    <string name="error_occurred">May naganap na error.</string>
    <string name="eula_i_agree">Sumasang-ayon ako.</string>
    <string name="failed_tshare_msg">Nabigong paganahin ang Call forwarding. Walang tugon mula sa T share.</string>
    <string name="find_my_device">Hanapin ang device ko</string>
    <string name="find_my_gear">Find My Gear</string>
    <string name="find_watch_btn_start">Simulan</string>
    <string name="find_watch_btn_stop">Ihinto</string>
    <string name="find_watch_off">Upang hanapin ang iyong Gear, i-tap ang Magsimula. Magpe-play ang Gear ng tunog at ma-o-on ang screen nito.</string>
    <string name="find_watch_on">Upang ihinto ang paghahanap sa iyong Gear, i-tap ang Ihinto. Hihinto sa pagpe-play ng tunog ang Gear at ma-o-off ang screen nito.</string>
    <string name="font_gear_name">Gear</string>
    <string name="font_noti_uninstall_idle_font">%1$s ay ii-install, at ang default font ay gagamitin sa iyong %2$s.</string>
    <string name="force_wifi_direct_msg">Ii-install ang application sa pamamagitan ng Wi-Fi Direct. Tatapusin nito ang kasalukuyan mong koneksyon sa Wi-Fi Direct. Kung kakanselahin mo ang pag-install na ito, kakailanganin mong i-download muli ang application na ito para ma-install ito.</string>
    <string name="force_wifi_direct_title">I-install</string>
    <string name="force_wifi_install">I-install</string>
    <string name="gear2_backup_confirm_text">Kung iba-back up mo ngayon ang iyong data, papalitan ang kasalukuyang Gear backup data sa mobile device ng pinakabago mong Gear data.</string>
    <string name="gear2_restore_confirm_text">Kung ipapanumbalik mo ang iyong data, ide-delete ang data na kasalukuyang nasa iyong Gear at papalitan ng kasalukuyan mong Gear backup data.</string>
    <string name="gear2_text">"Gamitin ang storage ng iyong device para i-back up ang content ng iyong %1$s:
%2$s

Kung na-back up mo na dati ang content na ito, maaari mo na ngayon itong ipanumbalik sa %3$s.

Depende sa laki ng file, maaari itong magtagal."</string>
    <string name="gear2_text_import3">Mga Setting</string>
    <string name="gear_bnr_desc">"Gamitin ang storage ng iyong mobile device upang i-back up ang sumusunod na data ng %1$s: %2$s

Kung na-back up mo dati ang iyong data sa %3$s, maaari mo itong ipanumbalik sa iyong %4$s ngayon.

Maaari itong magtagal nang ilang sandali depende sa laki ng mga file."</string>
    <string name="gear_fit">Samsung Gear Fit</string>
    <string name="gear_location_popup_message">Sina-scan na ngayon ng iyong mobile device ang iyong Gear. Magtatagal ito nang ilang minuto. Maaaring mahirap hanapin ang iyong Gear kung nasa loob ito ng gusali.</string>
    <string name="gear_location_popup_title">Hanapin ang Gear</string>
    <string name="gear_location_text">Lokasyon ng Gear</string>
    <string name="gear_lock_success">Naka-lock ang Gear.</string>
    <string name="gear_lock_text">Naka-lock ang Gear</string>
    <string name="gear_locked">Naka-lock ang Gear</string>
    <string name="gear_locked_text1">Naka-lock ang Gear. Para i-unlock, ikonekta ang Gear sa mobile device sa pamamagitan ng Bluetooth.</string>
    <string name="gear_phone_number">Numero ng telepono ng Gear</string>
    <string name="gear_phone_number_popup_desc">Ang lahat ng tawag sa iyong mobile device ay ipapasa sa %s.</string>
    <string name="gear_phone_number_popup_desc_vzw">Ifo-forward ang lahat ng tawag sa Mobile device mo na hindi sinagot sa %s.</string>
    <string name="gear_remote_connection_disabled_dialog_lock">Para i-lock ang iyong Gear, dapat munang paganahin ang Remote na koneksyon.</string>
    <string name="gear_remote_connection_disabled_dialog_reset">Para i-reset ang iyong Gear, dapat munang paganahin ang Remote na koneksyon.</string>
    <string name="gear_reset_text">I-reset ang Gear</string>
    <string name="gear_to_mobile">Gear papuntang mobile</string>
    <string name="gear_to_mobile_des">Tumanggap ng mga pagtawag na likha sa iyong Gear na nasa iyong mobile device habang ang dalawang mga device ay naka-konekta sa Bluetooth.</string>
    <string name="gear_unable_to_locate_message">Hindi nahanap ang lokasyon. Subukang muli sa ibang pagkakataon.</string>
    <string name="gear_unable_to_locate_title">Hindi matagpuan ang Gear</string>
    <string name="gearmanager_app_name">Samsung Gear</string>
    <string name="help_svoice">S Voice</string>
    <string name="home_background">Mga Wallpaper</string>
    <string name="home_bg_color">Mga Kulay</string>
    <string name="home_bg_colors_title">MGA AVAILABLE NA KULAY</string>
    <string name="home_bg_delete_actionbar_selected">Napili</string>
    <string name="home_bg_delete_dialog_msg">%d (na) wallpaper ang aalisin sa Gear Manager at sa iyong Gear.</string>
    <string name="home_bg_delete_select_all">Piliin lahat</string>
    <string name="home_bg_max_more_image_toast">Naabot na ang maximum na bilang ng wallpaper (%d).</string>
    <string name="home_bg_more_images">Higit pang larawan</string>
    <string name="home_bg_popup_wallpaper_msg">Dina-download ang mga wallpaper ng Gear…</string>
    <string name="home_bg_popup_wallpaper_title">Mag-download ng mga wallpaper</string>
    <string name="home_bg_toast_saved">Na-save</string>
    <string name="home_bg_wallpaper">Wallpaper</string>
    <string name="home_bg_wallpapers_title">MGA AVAILABLE WALLPAPER</string>
    <string name="homelayout_apps">Mga Application</string>
    <string name="incoming_calls_title">Mga papasok na tawag</string>
    <string name="info_build_number">Bersyon ng software</string>
    <string name="info_model_number">Numero ng modelo</string>
    <string name="info_software_update">Pag-update ng software</string>
    <string name="init_manage_notifications_desc">Piliin ang mga application na gusto mong makatanggap ng mga abiso sa iyong %1$s. Para makatipid sa kuryente ng baterya ng iyong %2$s, alisin sa pagkakapili ang mga application na ayaw mo ng mga abiso.</string>
    <string name="install_in_progress">Isinasagawa…</string>
    <string name="invalid_rename_character">Nagpasok ng hindi wastong character. Subukang muli.</string>
    <string name="latest_version">Naka-install ang pinakabagong bersiyon</string>
    <string name="latitude">Latitude</string>
    <string name="limit_notification_desc">Harangin ang mga alerto na lalabas sa Gear habang ang telepono ay ginagamit.</string>
    <string name="limit_notification_dialog_desc">Hindi mapagana ang Paghigpitan ang mga notification sa iyong Gear. Walang nakatakdang screen lock sa iyong mobile device.</string>
    <string name="limit_notification_title">I-limit ang notification</string>
    <string name="location_info_title">Ibahagi ang lokasyon</string>
    <string name="lock_gear_legal_text1">By using Lock Gear, you can remotely lock your Gear to prevent unauthorised use. You may unlock the Gear by reconnecting it to the mobile device.</string>
    <string name="lock_gear_legal_text2">* The Lock Gear may take some time to function or may even fail depending on the state of your Gear, mobile device or network environment.</string>
    <string name="lock_gear_text">Hindi magawang i-lock ang iyong Gear habang habang nakakonekta ang iyong mobile device at Gear sa pamamagitan ng Bluetooth.</string>
    <string name="login_to_samsung_account">Mag-sign in sa Samsung account</string>
    <string name="login_to_samsung_account_desc">Upang paganahin ang Remote na koneksyon sa iyong Gear, mag-sign in sa iyong Samsung account.</string>
    <string name="login_to_samsung_account_full_desc">"Mag-sign in sa iyong Samsung account para gamitin ang sumusunod na mga feature kung hindi nakakonekta sa Bluetooth:
- Tumatanggap ng mga abiso
- Gamit ang mga application sa pamamagitan ng Remote na koneksyon
Ang paggamit ng Remote na koneksyon ay maaaring magresulta sa mga dagdag na singil."</string>
    <string name="login_to_samsung_account_full_desc_for_vzw">"Kapag hindi ka nakakonekta sa telepono mo gamit ang Bluetooth, magbibigay-daan ang isang Samsung account na magawa mo ang mga sumusunod gamit ang mobile data:
- Makatanggap ng mga mensahe, Email at iba pang notification
- Makagamit ng mga application sa Gear na kailangan ng koneksiyon sa telepono mo gamit ang Remote connection.

Tandaan na ang remote connection sa pamamagitan ng Samsung account mo ay gagamit ng data plan mo."</string>
    <string name="longitude">Longitude</string>
    <string name="main_bt_unpaired">Na-unpair</string>
    <string name="main_disconnected">Nadiskonekta</string>
    <string name="manage_applications">Pamahalaan ang mga app</string>
    <string name="manage_notifications">Pamahalaan ang mga notification</string>
    <string name="manual_call_forwarding_for_att_msg">"Maaaring i-forward sa Gear mo ang mga tawag sa smartphone mo.
- Magri-ring ang smartphone mo nang ilang beses at pagkatapos ay ifo-forward ang tawag sa Gear mo.
- Kung hindi mo sasagutin ang tawag sa Gear mo, maaaring mag-iwan ang tumawag ng voicemail na maaari mong pakinggan sa Gear mo.
Nais mo bang paganahin ang call forwarding ngayon?"</string>
    <string name="manual_call_forwarding_popup_desc">Ang pagpasa ng tawag ay isang serbisyo ng network na dina-divert ang %s paparating na mga tawag sa espesipikong numero. Depende sa iyong service provider, maaaring kailangan ng subscription para payagan ang iyong Gear na gamitin ang feature na ito. Maaari itong magresulta sa mga karagdagang pagsingil.</string>
    <string name="manual_call_forwarding_popup_desc_arg">Mobile device</string>
    <string name="masterapp_not_installed">Hindi naka-install ang %1$s sa iyong mobile device. Upang gamitin ang %2$s sa iyong Gear, i-download ang %1$s sa iyong mobile device.</string>
    <string name="masterapp_not_installed_goto_deeplink">Hindi naka-install ang %1$s sa iyong mobile device. Upang gamitin ang %2$s sa iyong Gear, i-download ang %1$s sa iyong mobile device. Dadalhin ka sa screen para sa pag-download.</string>
    <string name="masterapp_uninstalled">Na-uninstall ang %1$s sa iyong mobile device. Upang gamitin ang %2$s sa iyong Gear, i-download ang %1$s sa iyong mobile device.</string>
    <string name="maximum_size_warning">Naabot na ang maximum na bilang ng mga character.</string>
    <string name="menu_about_device">TUNGKOL SA %s</string>
    <string name="menu_actionbar_remove">Alisin</string>
    <string name="menu_actionbar_uninstall">I-uninstall</string>
    <string name="menu_appsandsettigns">APPS AT MGA SETTING</string>
    <string name="menu_clock">Orasan</string>
    <string name="menu_display">I-EDIT ANG HOME SCREEN</string>
    <string name="menu_downloaded_font">MGA NA-DOWNLOAD NA FONT</string>
    <string name="menu_filetransfertogear">ILIPAT ANG MGA FILE SA GEAR</string>
    <string name="menu_gallery">Larawan</string>
    <string name="menu_health">S Health</string>
    <string name="menu_healthlite">Fitness</string>
    <string name="menu_help">Tulong</string>
    <string name="menu_home_screen">Styler ng home screen</string>
    <string name="menu_music">Musika</string>
    <string name="menu_myapp">Aking mga app</string>
    <string name="menu_notification">Mga Notification</string>
    <string name="menu_rename">Palitan ng pangalan</string>
    <string name="menu_samsung_health">Samsung Health</string>
    <string name="menu_samsungapps">Samsung Galaxy Apps</string>
    <string name="menu_samsungapps_jpn">Gear Apps</string>
    <string name="menu_settings">Mga Setting</string>
    <string name="mobile_to_gear">Mobile papuntang Gear</string>
    <string name="mobile_to_gear_des">Tumanggap ng mga tawag na ginawa sa iyong mobile device sa Gear habang ang dalawang device ay magkalayong magkakonekta.</string>
    <string name="monotype_default_font">Default na font</string>
    <string name="monotype_dialog_font_applemint">Apple mint</string>
    <string name="monotype_dialog_font_choco">Choco cooky</string>
    <string name="monotype_dialog_font_cool">Cool jazz</string>
    <string name="monotype_dialog_font_girl">ShaoNV</string>
    <string name="monotype_dialog_font_kaiti">Kaiti</string>
    <string name="monotype_dialog_font_maruberi">UDRGothicM</string>
    <string name="monotype_dialog_font_miao">MiaoWu</string>
    <string name="monotype_dialog_font_mincho">UDMincho</string>
    <string name="monotype_dialog_font_pop">POP</string>
    <string name="monotype_dialog_font_rose">Rosemary</string>
    <string name="monotype_dialog_font_tinkerbell">Tinker bell</string>
    <string name="more">Higit pa</string>
    <string name="more_options">Dagdag na opsyon</string>
    <string name="multisim_title">Multi SIM</string>
    <string name="navigate_up">Mag-navigate pataas</string>
    <string name="new_eula_error_log">Iulat ang diagnostic info</string>
    <string name="new_eula_fmd2">Hanapin ang device ko</string>
    <string name="new_eula_fmg2">Find My Gear</string>
    <string name="new_eula_news_briefing">Briefing ng Balita</string>
    <string name="new_eula_s_voice">S Voice</string>
    <string name="new_eula_sip">Samsung keyboard</string>
    <string name="new_notification_list">View na listahan</string>
    <string name="new_notifications_list_desc">Magpapakita ng listahan ng mga notification na natanggap sa Gear sa may kaliwa ng orasan.</string>
    <string name="no_application_selected">Walang mga application na napili</string>
    <string name="no_downloaded_applications">Walang mga na-download na application</string>
    <string name="no_of_application_selected">%d application ang napili</string>
    <string name="no_remote_connection_popup_msg">Para paganahin ang Awto call forwarding, buksan ang application ng Samsung Gear sa iyong mobile device at paganahin ang Remote na koneksyon pagkatapos subukan muli.</string>
    <string name="no_remote_connection_popup_title">Paganahin ang Remote na koneksyon</string>
    <string name="notification_type">Uri ng notification</string>
    <string name="notification_type_desc">Habang ginagamit ang iyong Gear, ipapakita ang iyong mga abiso sa maliit na mga pop-up sa ibaba ng screen, walang kinalaman ang iyong pagpili sa itaas.</string>
    <string name="number_setting">Setting ng numero</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="once">Isang beses</string>
    <string name="one_application_selected">1 application ang napili</string>
    <string name="popup_attention_email_msg">Hindi pinili sa Mga setting ng Email ang ilang Email account. Para makatanggap sa iyong Gear ng mga notification mula sa mga account na iyon, piliin ang Mga notification sa Email sa Mga setting ng Email.</string>
    <string name="popup_attention_message_msg">Upang magpadala o makatanggap ng mga mensahe sa iyong Gear, ang iyong default na messaging ay magiging Pagmemensahe mula sa %s.</string>
    <string name="popupmenu_search_for_new_device">Pamahalaan ang mga device</string>
    <string name="preview_message_desc">Magpakita ng preview ng mga natanggap na notification, maliban sa mga alerto at alarm sa mga paparating na tawag, sa mga pop-up ng notification sa iyong Gear.</string>
    <string name="preview_message_title">I-preview ang mensahe</string>
    <string name="primary">Pangunahin</string>
    <string name="privacypolicy_fmgfmd">By enabling \"%1$s &amp; %2$s\", you acknowledge that location data associated with your mobile phone and/or Gear device will be transmitted through a Samsung server in order to provide the %1$s &amp; %2$s service. No data or information about your device location is stored on the Samsung server.</string>
    <string name="privacypolicy_fmgfmd_no_gps">By enabling \"%1$s &amp; %2$s\", you acknowledge that location data associated with your mobile phone will be transmitted through a Samsung server in order to provide the %2$s service. No data or information about your device location is stored on the Samsung server.</string>
    <string name="privacypolicy_newsbriefing">This app provides users with the ability to interact with social media and the Internet in a variety of innovative ways. If you enable this app, the service will collect information about how you use the services, including how you view and interact with content and advertisements. For more details, please see the Flipboard %1$sTerms of Use%2$s and %3$sPrivacy Policy%4$s.</string>
    <string name="privacypolicy_samsung_privacy_policy">Patakaran sa Privacy ng Samsung</string>
    <string name="progressdialog_please_wait">Mangyaring maghintay…</string>
    <string name="progressdialog_reinstalled_message">Nag-i-install…</string>
    <string name="progressdialog_reinstalled_popup_content">I-reinstall</string>
    <string name="providerapp_reinstalled">Hindi gumagana nang wasto ang %s kaya na-uninstall ito. Ire-reinstall ito ngayon.</string>
    <string name="quick_tutorial_add_shortcuts">Upang magdagdag ng mga shortcut ng app sa home screen ng Gear, pumunta sa Apps sa Gear, i-tap nang matagal ang isang icon ng app, pagkatapos ay i-drag at i-drop ito sa icon ng home sa itaas ng screen.</string>
    <string name="quick_tutorial_gear_structure">Ang orasan na pinapakita sa pangunahing pahina ng iyong home screen ng Gear. Ang mga pahina sa kaliwa ng orasan ay pinapakita ang mga notification at yaong nasa kanan ay panapakita ang mga widget. I-swipe ng pataas mula sa ilalim na edge ng screen para makita ang mga applications.</string>
    <string name="quick_tutorial_noti_title">Panimula sa %s</string>
    <string name="quick_tutorial_noti_title_gear">Gear S</string>
    <string name="quick_tutorial_noti_title_gear1">Gear</string>
    <string name="quick_tutorial_noti_title_gear2">Gear 2</string>
    <string name="quick_tutorial_open_svoice">Upang buksan ang S Voice, sabihin ang “Hi Gear” o pindutin ang home key nang dalawang beses habang nasa anumang screen.</string>
    <string name="quick_tutorial_swipe_downwards">Pindutin nang dalawang beses ang home key upang buksan ang iyong paboritong application. Maaari mong baguhin ang iyong paboritong application sa Mga Setting.</string>
    <string name="quick_tutorial_swipe_downwards_gear1">Pindutin nang dalawang beses ang power key para buksan ang paborito mong app. Maaari mong palitan ang paborito mong app sa Mga Setting.</string>
    <string name="quick_tutorial_to_go_back">I-swipe ang screen pababa mula sa dulo at bumalik.</string>
    <string name="remote_connection_disabled_settings">Mga Setting</string>
    <string name="remote_connection_enabled_desc">Remote na makokonekta ang Gear kung matatapos ang koneksyon sa Bluetooth.</string>
    <string name="requested">Hiniling</string>
    <string name="reset_gear_legal_text1">By using Reset Gear, you can remotely delete all data on your Gear. After such deletion, the deleted data cannot be restored and you can no longer use Find My Gear.</string>
    <string name="reset_gear_legal_text2">* The Reset Gear may take some time to function or may even fail depending on the state of your Gear, mobile device or network environment.</string>
    <string name="restore_complete">Nakumpleto na ang pagpapanumbalik.</string>
    <string name="restore_some_error">Hindi naipanumbalik. Subukang muli.</string>
    <string name="restore_try_again">Subukan muli</string>
    <string name="restore_watch_settings_content2">"Gamitin ang storage ng iyong device para i-back up ang content ng iyong %1$s:
%2$s

Kung na-back up mo na dati ang content na ito, maaari mo na ngayon itong ipanumbalik sa %3$s.

Depende sa laki ng file, maaari itong magtagal.

Maaari mong palitan ang iyong mga setting sa pag-backup sa Mga Setting."</string>
    <string name="restore_watch_settings_content2_import1">Gear</string>
    <string name="restore_watch_settings_content2_import3">MGA SETTING</string>
    <string name="retrieve_dialog_desc">Kinukuha ang listahan ng application…</string>
    <string name="sa_email">Email</string>
    <string name="sa_error_0203_desc">Para paganahin ang Remote na koneksyon, i-update nang manu-mano ang Samsung account.</string>
    <string name="sa_error_0203_title">Update Samsung account</string>
    <string name="sa_error_0301_desc">May naganap na error sa network habang nagsa-sign in sa iyong Samsung account sa iyong mobile device.</string>
    <string name="sa_error_0301_title">Nabigong paganahin function</string>
    <string name="sa_error_0302_desc">May naganap na error sa network habang nagsa-sign in sa iyong Samsung account sa iyong mobile device.</string>
    <string name="sa_error_0302_title">Nabigong paganahin function</string>
    <string name="sa_error_0401_desc">Nagkaroon ng error. Subukang muli.</string>
    <string name="sa_error_0401_title">Error</string>
    <string name="safety_message_interval_10minutes">Bawat 10 minuto</string>
    <string name="safety_message_interval_20minutes">Bawat 20 minuto</string>
    <string name="samsung_apps_info">Maaaring matanggal ang mga application na na-download sa pamamagitan ng %1$s kapag na-uninstall ang %2$s o na-clear ang data ng application. Maaari mong i-download ang mga natanggal na application mula sa iyong kasaysayan ng pagbili sa %3$s.</string>
    <string name="samsung_apps_notice">Paunawa</string>
    <string name="samsung_gear">Samsung Gear</string>
    <string name="samsung_update">I-update ngayon</string>
    <string name="screen_off">Keep screen off</string>
    <string name="screen_off_desc">Makatanggap ng mga notification, maliban sa mga alerto at alarm sa mga paparating na tawag, sa iyong Gear habang naka-off ang screen nito.</string>
    <string name="setting_Enable">Paganahin</string>
    <string name="setting_alpm_dialog_title">Atensyon</string>
    <string name="setting_always_off">Palaging naka-off</string>
    <string name="setting_always_on">Palaging naka-on</string>
    <string name="setting_auto">Awtomatiko</string>
    <string name="setting_auto_lock_disable_desc">Hindi pinagana ng administrator, patakaran sa pag-encrypt, o storage ng kredensyal.</string>
    <string name="setting_backup_restore2">I-back up at ipanumbalik</string>
    <string name="setting_basic">PANGUNAHING KAALAMAN</string>
    <string name="setting_connections">MGA KONEKSYON</string>
    <string name="setting_disable">Huwag paganahin</string>
    <string name="setting_home_key_double_pressing">Pagpindot 2x sa home key</string>
    <string name="setting_language_input">WIKA AT INPUT</string>
    <string name="setting_manage_text_templates">I-edit template ng text</string>
    <string name="setting_mobile_network">Mga mobile network</string>
    <string name="setting_mobile_network_desc">Ang Gear ay ididiskonekta mula sa iyong mobile network kung ito ay nakakonekta sa iyong mobile device gamit ang Bluetooth. Kapag natapos ang koneksyon sa pamamagitan ng Bluetooth, awtomatikong ikokonekta kang muli ng Gear sa iyong mobile network.</string>
    <string name="setting_multisim_popup_desc">Depende sa iyong tagabigay ng serbisyo, maaring kailangan ninyo ang hiwalay na subscription para gamitin ang Multi SIM na function. I-tap ang OK para paganahin ang Multi SIM.</string>
    <string name="setting_opensource">Open source license</string>
    <string name="setting_palm_motion">Motions</string>
    <string name="setting_palm_swipe">I-swipe para kunan</string>
    <string name="setting_palmover_desc">Upang mag-mute ng mga papasok na tawag at alarm, o mag-pause ng media, ilagay ang iyong kamay sa screen habang naka-on ang screen.</string>
    <string name="setting_palmswipe_desc">Kunan ang screen sa pamamagitan ng pag-swipe dito gamit ang iyong buong daliri, na pinapanatiling nakadikit sa screen.</string>
    <string name="setting_pause_mute">I-mute/i-pause</string>
    <string name="setting_power_key_double_pressing">Pagpindot sa power key 2x</string>
    <string name="setting_restoring">Ipinapanumbalik…</string>
    <string name="setting_safety_b1_desc">Kapag magkakonekta ang iyong Gear at mobile device, makakatulong sa iyo ang Magpadala ng mga mensahe ng tulong sa isang emergency. Inaalerto nito ang iyong mga contact ng mensaheng pang-emergency sa iyong sitwasyon sa pamamagitan ng pagpapadala sa kanila ng mga mensaheng pang-emergency kasama ang iyong lokasyon. Maaaring magresulta sa mga karagdagang pagsingil ang pagpapadala ng mga ganitong mensahe. Upang paganahin ang Magpadala ng mga mensahe ng tulong sa panahon ng emergency, pindutin ang power key nang %d (na) beses.</string>
    <string name="setting_safety_b2_desc">Kapag nakakonekta ang iyong Gear at mobile device, makakatulong sa iyo ang Magpadala ng mga mensahe ng tulong kapag may emergency sa pamamagitan ng pagkuha ng larawan gamit ang camera ng Gear. Ipapaalam nito sa iyong mga contact para sa pang-emergency na mensahe ang tungkol sa iyong sitwasyon sa pamamagitan ng pagpapadala sa kanila ng mga pang-emergency na mensahe na naglalaman ng larawang ito at ng iyong lokasyon. Mapapaloob sa unang mensahe ang iyong lokasyon at ang larawan. Pagkatapos, pagkalipas ng ilang sandali, magpapadala ng pangalawang mensahe na ang lokasyon mo lang ang laman. Ang pagpapadala ng mga mensaheng ito ay maaaring magdulot ng mga karagdagang singil. Upang paganahin ang Magpadala ng mga mensahe ng tulong kapag may emergency, pindutin ang home key nang %d beses.</string>
    <string name="setting_safety_b2_no_camera_desc">Kapag magkakonekta ang iyong Gear at mobile device, tinutulungan ka ng Magpadala ng mga mensahe ng tulong sa isang emergency. Inaalerto nito ang iyong mga contact ng emergency na mensahe tungkol sa iyong sitwasyon sa pamamagitan ng pagpapadala sa kanila ng mga emergency na mensahe kasama ang iyong lokasyon. Ang pagpapadala sa mga mensaheng ito ay maaaring magresulta sa mga dagdag na singil. Upang paganahin ang Magpadala ng mga mensahe ng tulong sa isang emergency, pindutin ang home key nang %d (na) beses.</string>
    <string name="setting_safety_b3_desc1">Pindutin ang power key nang mabilis nang 3 beses upang magpadala ng mabilis na alerto sa iyong mga pangunahing contact kapag nasa isa kang emergency na sitwasyon.</string>
    <string name="setting_safety_b3_desc2">Makatatanggap ang iyong mga pangunahing contact ng mga emergency na mensahe na naglalaman ng impormasyon tungkol sa iyong kasalukuyang lokasyon.</string>
    <string name="setting_safety_b3_desc3">Ikonekta ang iyong mobile device sa iyong Gear para gamitin ang function na ito.</string>
    <string name="setting_safety_list">Tulong sa kaligtasan</string>
    <string name="setting_samsung_legal">Legal ng Samsung</string>
    <string name="setting_screen_lock">Auto lock</string>
    <string name="setting_screen_lock_desc">Gamitin ang iyong Gear upang i-lock ang iyong mobile device.</string>
    <string name="setting_screen_secutiry">SEGURIDAD NG SCREEN</string>
    <string name="setting_send_emergency_picture">Padala emergency litrato</string>
    <string name="setting_send_emergency_recording">Padala ng sound recording</string>
    <string name="setting_send_emergency_term_agree">Nabasa at sinang-ayunan ko ang lahat ng tuntunin at kundisyon sa itaas.</string>
    <string name="setting_send_help_message">Magpadala ng mga mensahe ng tulong</string>
    <string name="setting_send_terms_conditions">Mga tuntunin at kundisyon</string>
    <string name="setting_smart_relay">Smart relay</string>
    <string name="setting_smart_relay_desc">Tingnan ang nilalaman mula sa iyong Gear sa iyong mobile device sa pamamagitan ng pagkuha ng iyong mobile device.</string>
    <string name="setting_smart_toss">Smart toss</string>
    <string name="setting_system">SYSTEM</string>
    <string name="setting_text_to_speech_engine">Engine ng text-to-speech</string>
    <string name="setting_textinput_emoticon">Mga Emoticon</string>
    <string name="setting_textinput_keyboard">Keyboard</string>
    <string name="setting_textinput_list">Paraan ng pag-input ng text</string>
    <string name="setting_textinput_templates">Mga Template</string>
    <string name="setting_try_it">Subukan ito</string>
    <string name="setting_wake_up">Gesture ng pag-wake-up</string>
    <string name="setting_wake_up_desc">I-wake up ang Gear sa pamamagitan ng pag-angat sa braso kung saan nakasuot ang Gear.</string>
    <string name="setting_wakeupgesture">"Upang gisingin ang Gear, i-angat ang braso kung saan nakasuot ang Gear at tingnan ang screen ng Gear.

Hindi gumagana ang feature na ito kapag nakasandal o nakahiga ka at maaari itong komonsumo ng higit sa power ng baterya ng Gear dahil palaging naka-on ang motion sensor nito."</string>
    <string name="setting_wakeupgesture_clock">Orasan</string>
    <string name="setting_wakeupgesture_previous">Huling pinanood na screen</string>
    <string name="setting_wakeupgesture_screen_on">Piliin ipinakitang screen</string>
    <string name="setting_wakeupgesture_screen_on_ru">Piliin ipinakitang screen</string>
    <string name="settings">Mga setting</string>
    <string name="settings_application_version">Bersyon ng application</string>
    <string name="settings_emergency_contact">Pamahalaan pangunahing contact</string>
    <string name="settings_emergency_contact_empty">Walang mga contact na idinagdag. Upang paganahin ang %s, magdagdag ng mga contact sa Mga Pangunahing contact.</string>
    <string name="settings_legal_information">Legal na impormasyon</string>
    <string name="settings_message_interval">Agwat ng mensahe</string>
    <string name="settings_not_set">Hindi nakatakda</string>
    <string name="settings_security">Seguridad</string>
    <string name="settings_security_update">Update sa seguridad</string>
    <string name="settings_security_update_desc">Protektahan ang iyong device laban sa mapaminsalang content sa pamamagitan ng pagpapahusay sa seguridad at serbisyo nito.</string>
    <string name="settings_unknown_sources_dialog">Ang pag-i-install mula sa hindi alam na mga pinagmulan ay maaaring mapanganib sa iyong device at personal na data. Sa pamamagitan ng pag-tap sa OK, sumasang-ayon kang ganap kang mananagot para sa anumang pinsala sa iyong device o pagkawala ng data na maaaring magresulta mula sa paggamit sa mga application na ito.</string>
    <string name="settings_unknown_sources_subtitle">Payagan ang pag-install ng apps mula sa mga hindi kilalang pinagmumulan.</string>
    <string name="share_loc_disabled">Hindi pinagana ang pagbabahagi ng lokasyon.</string>
    <string name="share_location_desc">Payagan ang Hanapin ang My Gear at Hanapin ang My Device para ibahagi ang iyong Gear at data ng lokasyon ng mobile device.</string>
    <string name="shealth_menu">S Health</string>
    <string name="shm_I_agree_that_mobile_data">Sumasang-ayon ako na maaaring gamitin ang Mobile data at na maaaring magpadala ng mga MMS message sa mga emergency. Nauunawaan ko na maaari itong magresulta sa mga dagdag na singil.</string>
    <string name="shm_share_my_location_checkbox_text">Sumasang-ayon ako na payagan ang %1$s na ibahagi ang aking lokasyon sa mga contact sa %2$s.</string>
    <string name="smartrelay_not_show">Huwag ipakitang muli</string>
    <string name="software_update">Update sa software</string>
    <string name="ss_double_tap_any_screen">I-tap nang dalawang beses ang anumang screen gamit ang dalawang daliri upang tingnan mga kontrol ng liwanag at volume, at iba pang kapaki-pakinabang na impormasyon.</string>
    <string name="ss_forwarding_calls_to_gear_header">Fino-forward ang mga tawag sa iyong Gear</string>
    <string name="ss_forwarding_calls_to_gear_progress">Humihiling…</string>
    <string name="ss_forwarding_calls_to_gear_reading_progress">Binabasa ang mga setting…</string>
    <string name="ss_loading_ing_abb">Naglo-load…</string>
    <string name="ss_mobile_data_is_disabled">Hindi pinagana ang mobile data. Kumonekta sa WLAN sa halip, o paganahin ang mobile data at subukang muli.</string>
    <string name="ss_mobile_data_is_disabled2">Hindi pinagana ang mobile data. Kumonekta na lang sa Wi-Fi network o paganahin ang mobile data at subukang muli</string>
    <string name="ss_no_network_connection">Walang koneksyon sa network</string>
    <string name="ss_selecting_outgoing_number_header">Selecting a SIM card for outgoing calls</string>
    <string name="ss_user_manual">Manual ng user</string>
    <string name="str_no">Hindi, salamat na lang</string>
    <string name="str_yes">Oo</string>
    <string name="stub_list_install">I-install</string>
    <string name="sw_eula_condition">Nauunawaan at sumasang-ayon ako sa mga tuntunin at kundisyon na nasa itaas.</string>
    <string name="sw_eula_desc2">Sumasang-ayon ka na ibigay sa Samsung ang data ng log ng error mula sa anumang pagpalya sa Update sa Software na mararanasan ng iyong device. Makakatulong ito sa Samsung na pahusayin at pagbutihin ang proseso ng Update sa Software ng Samsung at makakatulong din ito sa iyo na panatilihing naka-update nang wasto ang iyong device.</string>
    <string name="tab_stub_list">Itinampok</string>
    <string name="talkback_download">I-download</string>
    <string name="talkback_setting">Setting</string>
    <string name="the_samsung_gear_application">ang Samsung Gear application</string>
    <string name="threeg_connection">Gumamit Remote koneksyon</string>
    <string name="threeg_connection_subtitle">Kumonekta sa iyong Gear nang malayuan, gamit ang Mobile data o Wi-Fi kasama ang iyong Samsung account.</string>
    <string name="threeg_connection_subtitle_chn">Kumonekta sa Gear mo nang malayuan, gamit ang Mobile data o WLAN kasama ang Samsung account mo.</string>
    <string name="title_activity_clock_delete">I-uninstall</string>
    <string name="title_activity_connect_popup">Kumonekta</string>
    <string name="title_activity_paired_watch">Naka-pair na device</string>
    <string name="title_alertdialog_device_name_popup">Pangalanan muli ang %s</string>
    <string name="title_alertdialog_disconnect_popup">Idiskonekta</string>
    <string name="title_dialog_pm_error">May Babala</string>
    <string name="title_dialog_uninstall">I-uninstall</string>
    <string name="title_eula">Mga legal na notice</string>
    <string name="title_findmywatch_connect2">Hanapin ang Gear ko</string>
    <string name="title_findmywatch_finding">Naghahanap…</string>
    <string name="tri_connect_title_circle_to_gear">Kumonekta ang %1$s sa %2$s</string>
    <string name="tri_connect_warning_temporal_disconnect">Ang pagkonekta ng iyong %1$s sa iyong %2$s sa pamamagitan ng Bluetooth ay magdidiskonekta sa iyong %3$s mula sa iyong mobile device nang pansamantala. Magpapatuloy ang koneksyon na ito sa sandaling panahon at ang iyong %4$s ay makukonekta sa iyong parehong %5$s at iyong mobile device.</string>
    <string name="tt_install_voice_data">I-install data ng boses ng TTS</string>
    <string name="tt_install_voice_data_required">Mag-install ng karagdagang mga wika ng text-to-speech sa iyong Gear.</string>
    <string name="tt_language">Wika</string>
    <string name="tt_send_help_message">Padala mensahe ng tulong</string>
    <string name="tt_tts_language_guide">Ang iyong wika sa text-to-speech ay ang wikang itinakda mo sa Mga Setting ng iyong Gear. Kung hindi sinusuportahan ang iyong wika ng text-to-speech engine, English (United Kingdom) ang gagamitin.</string>
    <string name="unable_to_connect_popup_message">Nabigong ikonekta ang Gear mo sa iyong mobile device. Subukan muli mamaya.</string>
    <string name="unable_to_connect_popup_title">Nabigo ang koneksyon</string>
    <string name="unable_to_lock_gear">Hindi nagawang i-lock ang Gear</string>
    <string name="unable_to_reset_gear">Hindi magawang i-reset ang Gear</string>
    <string name="unabled_health">Hindi mabuksan ang application na ito dahil hindi ito pinagana.</string>
    <string name="uninstall_applications">Mag-uninstall ng mga application</string>
    <string name="unknown_sources_msg_new">Hindi i-i-install ang %1$s sa pamamagitan ng %2$s. Mas madaling tamaan ng pag-atake ng mga application mula sa mga hindi kilalang pinagmulan ang iyong device at personal na data. Sumasang-ayon ka na ikaw lang ang may pananagutan sa anumang pinsala sa iyong device o pagkawala ng data na maaaring maging resulta mula sa paggamit ng mga application na ito. Upang palaging mag-install ng mga application na galing sa mga hindi kilalang pinagmumulan, pumunta sa %3$s > %4$s > %5$s, at paganahin ang %6$s. I-tap ang OK para i-install ang %7$s.</string>
    <string name="unknown_sources_msg_new_vulnerable">Ang %1$s ay hindi mula sa %2$s at wala itong kasamang app para sa Gear mo. Mas nanganganib ang device at data mo sa pag-atake ng mga app na mula sa mga di-kilalang pinagkunan. Ikakansela ang pag-install at tatanggalin ang %3$s mula sa telepono mo.</string>
    <string name="unknown_sources_title">Mga hindi kilalang pinagmumulan</string>
    <string name="update_button">I-update</string>
    <string name="update_summary">Tumingin ng mga update</string>
    <string name="update_the_latest_version">May magagamit na update</string>
    <string name="voice_control_subtitle">Sabihin ang “Answer” o “Reject”, sa oras ng mga pause habang hindi nagri-ring ang Gear mo o nagvi-vibrate, para sagutin o tanggihan ang mga tawag.</string>
    <string name="voicememo_link2">Patakaran sa Privacy ng Samsung</string>
    <string name="watchapp_all">Apps</string>
    <string name="watchapp_noapps">No apps</string>
    <string name="welcome_Gear">Gear</string>
    <string name="welcome_samsung">Samsung</string>
    <string name="widget_bt">Bluetooth</string>
    <string name="widget_fmw_refresh">Nire-refresh…</string>
    <string name="wifi_only">Wi-Fi lang</string>
    <string name="wifi_only_chn">WLAN lang</string>
    <string name="wifi_only_summary">Mag-download lang ng mga update kapag nakakonekta sa isang Wi-Fi network.</string>
    <string name="wifi_only_summary_chn">Nada-download lang kapag nakakonekta sa pamamagitan ng WLAN.</string>
    <string name="email_sanitize">Hindi maipapakita sa Gear ang nilalaman ng Email na ito para sa mga dahilang panseguridad. Para sa mga detalye, tingnan sa iyong mobile device ang Email na ito.</string>
    <string name="knox_sanitize">Mag-tap dito upang pumasok sa KNOX mode.</string>
</resources>
