<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="SS_UNAVAILABLE_DURING_CALL">"Non disponible lors d'un appel."</string>
    <string name="actionbar_name">Gestionnaire Gear</string>
    <string name="alert_full_screen">Fenêtre en plein écran</string>
    <string name="alert_mini">Mini fenêtre-éclair</string>
    <string name="alertdialog_backkey_popup_content">Avertissement</string>
    <string name="alertdialog_disconnect_popup_description">La Gear va être déconnectée. Utilisez le Bluetooth pour la reconnecter.</string>
    <string name="alertdialog_disconnect_popup_new_device_content">Cette opération va interrompre votre connexion à %s.</string>
    <string name="alertdialog_disconnect_popup_new_device_content_for_scs">Votre %s va être déconnectée de votre appareil mobile. Vous devrez utiliser le Bluetooth la prochaine fois que vous connecterez ces appareils. Vous pourrez ensuite effectuer les connexions via Connexion à distance.</string>
    <string name="alertdialog_uninstall_popup_content">Désinstaller</string>
    <string name="app_name_samsung_gear">Samsung Gear</string>
    <string name="attention_popup_body_app_is_not_installed">"%1$s n'est pas installé sur votre appareil mobile. Pour utiliser %2$s sur votre Gear, téléchargez %1$s sur votre appareil mobile."</string>
    <string name="attention_popup_title">Attention</string>
    <string name="auto_call_forwarding">Transfert automatique</string>
    <string name="auto_call_forwarding_att">Transfert auto. vers Gear</string>
    <string name="auto_call_forwarding_desc">"Le transfert d'appels est automatiquement activé lorsque votre Gear est déconnectée de votre appareil mobile. Cette fonction permet de transférer sur votre Gear les appels reçus sur votre appareil mobile tant que les deux appareils ne sont pas connectés l'un à l'autre."</string>
    <string name="auto_update">Mise à jour auto.</string>
    <string name="auto_update_summary">Rechercher des mises à jour automatiquement.</string>
    <string name="backing_up">Sauvegarde en cours…</string>
    <string name="backup_complete">Sauvegarde terminée.</string>
    <string name="bnr_backup">Sauvegarde en cours…</string>
    <string name="bnr_bakcup_title">Sauvegarde</string>
    <string name="bnr_cancel">Annuler</string>
    <string name="bnr_canel">Non</string>
    <string name="bnr_error_occurred">"Une erreur s'est produite"</string>
    <string name="bnr_except">%1$s (sauf %2$s)</string>
    <string name="bnr_except_autolock">Verrouillage automatique</string>
    <string name="bnr_except_remoteconnection">Connexion à distance</string>
    <string name="bnr_except_texttemplate">Modèles texte</string>
    <string name="bnr_next">Suivant</string>
    <string name="bnr_no">Non</string>
    <string name="bnr_ok">OK</string>
    <string name="bnr_reset_gear">"Pour connecter un nouvel appareil, les paramètres d'origine de Gear seront réinitialisés."</string>
    <string name="bnr_reset_gear_move_setupwizard">"Gear n'est pas totalement configuré. L'assistant de configuration est actuellement ouvert sur Gear. Néanmoins, pour vous connecter à Gear, vous devez également lancer l'assistant de configuration dans Gestionnaire Gear sur cet appareil."</string>
    <string name="bnr_reset_initialization">Avis</string>
    <string name="bnr_restore">Restaurer</string>
    <string name="bnr_restored">Données restaurées.</string>
    <string name="bnr_setupwizard_title2">Sauvegarder et restaurer</string>
    <string name="bnr_yes">Oui</string>
    <string name="bt_connected">Connecté</string>
    <string name="bt_disconnected">Déconnecté</string>
    <string name="bt_unpaired">Dissocié</string>
    <string name="button_finish">Terminer</string>
    <string name="button_restore">Restaurer</string>
    <string name="call">APPEL</string>
    <string name="call_check_gear_status_when_cfwd">"Les fonctions de transfert d'appel Mobile vers Gear et Gear vers mobile ne peuvent pas être activées en même temps."</string>
    <string name="call_dualsim1">Carte SIM 1</string>
    <string name="call_dualsim1sim2">Les deux cartes SIM</string>
    <string name="call_dualsim2">Carte SIM 2</string>
    <string name="call_forwarding">"Transfert d'appel"</string>
    <string name="call_forwarding_agree">"J'accepte"</string>
    <string name="call_forwarding_desc">Transférez vos appels entrants de votre appareil mobile vers votre Gear.</string>
    <string name="call_forwarding_desc_vzw">Transférez vos appels entrants manqués de votre téléphone vers votre Gear.</string>
    <string name="call_forwarding_disable_msg">"Une demande de désactivation du transfert des appels depuis votre appareil mobile vers votre Gear a été effectuée. L'état de votre réseau mobile et de votre appareil mobile peuvent affecter les résultats."</string>
    <string name="call_forwarding_enable_msg">"Une demande d'activation du transfert des appels depuis votre appareil mobile vers votre Gear a été effectuée. L'état de votre réseau mobile et de votre appareil mobile peuvent affecter les résultats."</string>
    <string name="call_forwarding_for_att_msg">"Si votre Gear est déconnectée de votre téléphone intelligent, les appels reçus sur celui-ci seront transférés automatiquement vers votre Gear.
- Votre téléphone intelligent sonnera à plusieurs reprises, puis l'appel sera transféré vers votre Gear.
- Si vous ne répondez pas à l'appel sur votre Gear, l'appelant pourra laisser un message vocal que vous pourrez écouter sur votre Gear.
Voulez-vous activer le transfert d'appels automatique maintenant ?"</string>
    <string name="call_forwarding_notify_msg">"Le transfert d'appels entre votre appareil mobile et votre Gear est actuellement activé. Les appels reçus sur votre appareil mobile seront transférés vers votre Gear. Si vous ne portez pas votre Gear, accédez à Paramètres, puis désactivez la fonction de transfert automatique des appels pour n'en rater aucun."</string>
    <string name="call_forwarding_turning_off_notify_msg">"Désactivation transfert d'appel vocal…"</string>
    <string name="call_forwarding_turning_on_notify_msg">"Activation transfert d'appel vocal…"</string>
    <string name="call_no_gear_number">Aucun numéro</string>
    <string name="call_select_dualsim_title">Sélect. carte SIM</string>
    <string name="call_voice_control">Contrôle vocal</string>
    <string name="callforwarding_help_des1">"Selon le type de connexion utilisée (Bluetooth ou à distance), changez l'appareil vers lequel les appels seront transférés automatiquement."</string>
    <string name="callforwarding_help_des2">"Recevez sur votre Gear les appels reçus sur l'appareil mobile lorsque vous vous déplacez, que vous portez la Gear et que celle-ci est connectée à distance à votre appareil mobile."</string>
    <string name="cancel">Annuler</string>
    <string name="cf_activated">Activé</string>
    <string name="cf_deactivate_failed">"La désactivation du transfert d'appels a échoué."</string>
    <string name="cf_deactivated">Désactivé</string>
    <string name="clock_new_clock_settings_applied_via_gear">"Nouveaux paramètres d'horloge appliqués via Gear."</string>
    <string name="clocks_download_more_clocks">"Téléch. d'autres horloges"</string>
    <string name="clocks_noti_uninstall_clock">%s sera désinstallé.</string>
    <string name="clocks_noti_uninstall_idle_clock">%1$s sera désinstallé et %2$s sera défini comme horloge par défaut.</string>
    <string name="clocks_title_basic_clocks">HORLOGES DE BASE</string>
    <string name="clocks_title_downloaded_clocks">HORLOGES TÉLÉCHARGÉES</string>
    <string name="clocks_title_style_clocks">HORLOGES STYLE</string>
    <string name="clocks_uninstalled">Désinstallé.</string>
    <string name="clocks_uninstalling">Désinstallation…</string>
    <string name="close">Fermer</string>
    <string name="closing_samsung_gear_message">"Votre Gear a été réinitialisée. L'application Samsung Gear va bientôt se fermer."</string>
    <string name="closing_samsung_gear_message_jpn">"Votre Gear a été réinitialisée. L'application Gear va bientôt se fermer."</string>
    <string name="closing_samsung_gear_title">"Fermer l'application Samsung Gear"</string>
    <string name="closing_samsung_gear_title_jpn">"Fermeture de l'application Gear"</string>
    <string name="cloud_backup_no_information">Jamais</string>
    <string name="cloud_backup_restore_backup_now">Sauvegarder les données</string>
    <string name="cloud_backup_restore_restore_now">Restaurer les données</string>
    <string name="cmw_agree">"J'accepte"</string>
    <string name="cmw_eula_agree">"Je comprends et accepte les conditions d'utilisation ci-dessus."</string>
    <string name="cmw_for_setting">Les services de localisation ont été désactivés. Accédez à Paramètres.</string>
    <string name="cmw_high_accuracy_dialog_message">Pour détecter plus rapidement et plus précisément la position, sélectionnez Localisation > Mode.</string>
    <string name="cmw_high_accuracy_dialog_title">Sélectionnez Haute précision</string>
    <string name="cmw_legal_content">"En activant Partager la localisation, vous acceptez que les données de localisation associées à votre téléphone mobile et/ou appareil Gear soient transmises par l'intermédiaire d'un serveur Samsung afin d'offrir les services Localiser ma Gear et Localiser mon appareil. Aucune donnée ou information sur la localisation de votre appareil n'est stockée sur le serveur Samsung."</string>
    <string name="cmw_legal_content1">By enabling \"%1$s &amp; %2$s\", you acknowledge that location data associated with your mobile phone and/or Gear device will be transmitted through a Samsung server in order to provide the %1$s &amp; %2$s service. No data or information about your device location is stored on the Samsung server.</string>
    <string name="cmw_legal_content1_no_gps">By enabling \"%1$s &amp; %2$s\", you acknowledge that location data associated with your mobile phone will be transmitted through a Samsung server in order to provide the %2$s service. No data or information about your device location is stored on the Samsung server.</string>
    <string name="cmw_legal_content_2">﻿Politique de confidentialité Samsung</string>
    <string name="cmw_legal_title">Avis juridiques</string>
    <string name="cmw_location">Activer services localisation</string>
    <string name="cmw_show_on_map">Afficher sur la carte</string>
    <string name="color_black">Noir</string>
    <string name="color_blue">Bleu</string>
    <string name="color_brown">Marron</string>
    <string name="color_gray">Gris</string>
    <string name="color_green">Vert</string>
    <string name="color_light_sky_blue">Bleu ciel clair</string>
    <string name="color_medium_purple">Violet moyen</string>
    <string name="color_orange">Orange</string>
    <string name="color_pink">Rose</string>
    <string name="color_purple">Violet</string>
    <string name="color_red">Rouge</string>
    <string name="color_spring_green">Vert printemps</string>
    <string name="common_none">Aucun(e)</string>
    <string name="common_off">Désactivé</string>
    <string name="common_on">Activé</string>
    <string name="common_recent_apps">Applis réc.</string>
    <string name="connect_popup_content">Connexion à %s…</string>
    <string name="connected_by_trasport_BT">Connecté via Bluetooth</string>
    <string name="connected_by_trasport_SCS">Connecté à distance</string>
    <string name="connecting_content">Connexion à Gear</string>
    <string name="connecting_doc">Une fois connecté à votre %1$s, vous pouvez modifier les paramètres et installer des applications via %2$s.</string>
    <string name="connecting_popup_message">Connexion à Gear…</string>
    <string name="connecting_popup_title">Se connecter à Gear</string>
    <string name="connecting_to_gear_ing">Connexion à Gear…</string>
    <string name="connectingdoc">Une fois connecté à votre Gear, vous pouvez modifier ses paramètres et installer des applications via le gestionnaire Gear.</string>
    <string name="connection_error_dialog_message">"Votre appareil n'a pas été connecté. Une nouvelle tentative de connexion va avoir lieu."</string>
    <string name="dialog_check_phone_number_msg1">"Vérifiez l'exactitude des informations suivantes :"</string>
    <string name="dialog_check_phone_number_msg2">Numéro de téléphone mobile : %s</string>
    <string name="dialog_check_phone_number_msg3">Numéro de téléphone Gear : %s</string>
    <string name="dialog_check_phone_number_msg4">Touchez OK pour confirmer et activer le transfert automatique.</string>
    <string name="dialog_enable_remote_connection_desc">Pour activer la fonction Transfert automatique, activez la connexion à distance, puis réessayez.</string>
    <string name="dialog_enable_remote_connection_title">Activer la connexion à distance</string>
    <string name="dialog_permission_message">"Impossible d'utiliser %s. Touchez PARAMÈTRES, accédez à Informations sur l'application > Autorisations, puis accordez les autorisations suivantes et réessayez :"</string>
    <string name="dialog_popup_button_cancel">Annuler</string>
    <string name="dialog_reverse_msg">"Selon votre opérateur, des abonnements séparés peuvent être requis pour permettre à votre appareil mobile et à votre Gear d'utiliser cette fonctionnalité. Des frais supplémentaires peuvent être facturés."</string>
    <string name="dialog_set_phone_number_msg">Pour activer le transfert automatique, indiquez les numéros de téléphone des appareils vers et depuis lesquels vous souhaitez transférer les appels entrants.</string>
    <string name="dialog_set_phone_number_title">Activer le transfert automatique</string>
    <string name="disable_loc_text">La fonction Partager la position va être désactivée. Vous ne pourrez pas utiliser les données de localisation pour rechercher votre Gear ou votre appareil mobile via les fonctions Localiser ma Gear ou Localiser mon appareil.</string>
    <string name="disable_loc_text_no_gps">La fonction Partager la position va être désactivée. Vous ne pourrez pas utiliser les données de localisation pour rechercher votre appareil mobile via la fonction Localiser mon appareil.</string>
    <string name="disable_remote_connection">Désactiv. Connex. à dist.</string>
    <string name="disable_remote_connection_fmm_fmd">Localiser ma Gear et Localiser mon appareil</string>
    <string name="disable_remote_connection_receiving_blocked">"Réception de messages, d'e-mails et de notifications depuis l'appareil mobile"</string>
    <string name="disable_remote_connection_receiving_blocked_kddi">"Réception de courriels et de notifications depuis l'appareil mobile"</string>
    <string name="disable_remote_connection_warning">La connexion à distance va être désactivée. Les fonctions suivantes ne seront pas disponibles tant que votre Gear ne sera pas connectée à votre appareil mobile via Bluetooth :</string>
    <string name="disable_share_location">Désactiver Partager la position</string>
    <string name="disconnect_popup_content">Déconnexion de %s…</string>
    <string name="do_not_show_again">Ne plus afficher</string>
    <string name="enable_auto_call_forwarding_msg">"Transférez automatiquement vers votre Gear les appels reçus sur votre appareil mobile lorsque la Gear est déconnectée. Selon l'opérateur, ce service peut faire l'objet de frais supplémentaires. Touchez OK pour activer Transfert auto."</string>
    <string name="enable_auto_call_forwarding_title">Activer Transfert auto.</string>
    <string name="enable_more_notifications_enable">Activer</string>
    <string name="enable_notification_access">"Activer l'accès aux notifications"</string>
    <string name="enable_notification_access_desc">"Cette fonction est capable de lire toutes les notifications reçues, qui peuvent par ailleurs inclure des informations personnelles, telles que des contacts et des messages qui vous ont été envoyés. Elle peut également ignorer ces notifications ou sélectionner les actions qui y sont associées.
Pour recevoir des notifications sur votre Gear, touchez Activer, puis activez %s."</string>
    <string name="enable_share_location">Activer Partager la position</string>
    <string name="enabled_loc">Fonction Partager la position activée.</string>
    <string name="error_enter_device_name">"Entrez le nom de l'appareil."</string>
    <string name="error_occurred">"Une erreur s'est produite."</string>
    <string name="eula_i_agree">"J'accepte"</string>
    <string name="failed_tshare_msg">"Échec activation
transfert appel.
Auc. rép. T share."</string>
    <string name="find_my_device">Trouver mon appareil</string>
    <string name="find_my_gear">Localiser ma Gear</string>
    <string name="find_watch_btn_start">Démarrer</string>
    <string name="find_watch_btn_stop">Arrêter</string>
    <string name="find_watch_off">"Pour localiser votre Gear, touchez Démarrer. Gear va émettre un son et son écran va s'allumer."</string>
    <string name="find_watch_on">"Pour arrêter de localiser votre Gear, touchez Arrêter. Gear arrêtera d'émettre un son et son écran s'éteindra."</string>
    <string name="font_gear_name">Gear</string>
    <string name="font_noti_uninstall_idle_font">%1$s va être désinstallé et la police par défaut va être appliquée sur votre %2$s.</string>
    <string name="force_wifi_direct_msg">"L'application va être installée via Wifi Direct. Cette opération interrompra votre connexion Wifi Direct actuelle. Si vous annulez l'installation, vous devrez à nouveau télécharger cette application pour l'installer."</string>
    <string name="force_wifi_direct_title">Installer</string>
    <string name="force_wifi_install">Installer</string>
    <string name="gear2_backup_confirm_text">Si vous sauvegardez vos données maintenant, les données de sauvegarde Gear actuelles sur votre appareil mobile seront remplacées par vos dernières données Gear.</string>
    <string name="gear2_restore_confirm_text">Si vous restaurez vos données, les données actuelles de votre Gear seront supprimées et remplacées par vos données de sauvegarde Gear actuelles.</string>
    <string name="gear2_text">"Utilisez le stockage de votre appareil pour sauvegarder votre contenu %1$s :
%2$s

Si vous avez déjà sauvegardé ce contenu précédemment, vous pouvez le restaurer sur %3$s maintenant.

Selon la taille du fichier, cette opération peut prendre du temps."</string>
    <string name="gear2_text_import3">Paramètres</string>
    <string name="gear_bnr_desc">"Utilisez le stockage de votre appareil mobile pour sauvegarder les données %1$s suivantes : %2$s

Si vous avez déjà sauvegardé vos données %3$s, vous pouvez les restaurer sur %4$s dès maintenant.

Cette opération peut prendre du temps en fonction de la taille des fichiers."</string>
    <string name="gear_fit">Samsung Gear Fit</string>
    <string name="gear_location_popup_message">"Votre appareil mobile recherche actuellement votre Gear. Cela peut prendre plusieurs minutes. Votre Gear peut être difficile à localiser si vous vous trouvez à l'intérieur."</string>
    <string name="gear_location_popup_title">Localiser la Gear</string>
    <string name="gear_location_text">Position Gear</string>
    <string name="gear_lock_success">Gear verrouillée.</string>
    <string name="gear_lock_text">Verrouiller Gear</string>
    <string name="gear_locked">Gear verrouillée</string>
    <string name="gear_locked_text1">La Gear est verrouillée. Pour la déverrouiller, connectez votre Gear à votre appareil mobile via Bluetooth.</string>
    <string name="gear_phone_number">Numéro de téléphone Gear</string>
    <string name="gear_phone_number_popup_desc">Tous les appels vers votre appareil mobile seront transférés vers %s.</string>
    <string name="gear_phone_number_popup_desc_vzw">Tous les appels manqués vers votre appareil mobile vont être transférés vers %s.</string>
    <string name="gear_remote_connection_disabled_dialog_lock">"Pour verrouiller votre Gear, vous devez d'abord activer la fonction Connexion à distance."</string>
    <string name="gear_remote_connection_disabled_dialog_reset">"Pour réinitialiser votre Gear, vous devez d'abord activer la fonction Connexion à distance."</string>
    <string name="gear_reset_text">Réinitialiser Gear</string>
    <string name="gear_to_mobile">Gear vers mobile</string>
    <string name="gear_to_mobile_des">Recevez les appels destinés à votre Gear sur votre appareil mobile pendant que les deux appareils sont connectés via Bluetooth.</string>
    <string name="gear_unable_to_locate_message">Impossible de trouver la position. Réessayez plus tard.</string>
    <string name="gear_unable_to_locate_title">Impossible de localiser Gear</string>
    <string name="gearmanager_app_name">Samsung Gear</string>
    <string name="help_svoice">S Voix</string>
    <string name="home_background">"Fonds d'écran"</string>
    <string name="home_bg_color">Couleurs</string>
    <string name="home_bg_colors_title">COULEURS DISPONIBLES</string>
    <string name="home_bg_delete_actionbar_selected">Sélectionné</string>
    <string name="home_bg_delete_dialog_msg">"%d fonds d'écran vont être supprimés de Gear Manager et de votre Gear."</string>
    <string name="home_bg_delete_select_all">Sélectionner tout</string>
    <string name="home_bg_max_more_image_toast">"Nombre maximal de fonds d'écran (%d) atteint."</string>
    <string name="home_bg_more_images">"Plus d'images"</string>
    <string name="home_bg_popup_wallpaper_msg">"Téléchargement des fonds d'écran Gear…"</string>
    <string name="home_bg_popup_wallpaper_title">"Télécharger des fonds d'écran"</string>
    <string name="home_bg_toast_saved">Enregistré.</string>
    <string name="home_bg_wallpaper">Papier peint</string>
    <string name="home_bg_wallpapers_title">"FONDS D'ÉCRAN DISPONIBLES"</string>
    <string name="homelayout_apps">Applications</string>
    <string name="incoming_calls_title">Appels entrants</string>
    <string name="info_build_number">Version</string>
    <string name="info_model_number">Numéro du modèle</string>
    <string name="info_software_update">MàJ logicielle</string>
    <string name="information_provision_agreement">Entente concernant les renseignements fournis</string>
    <string name="information_provision_agreement_mgs">"Le service de mémo vocal utilise une technologie de reconnaissance vocale fournie par un tiers, Nuance Communications, Inc. En conséquence, vos renseignements vocaux seront nécessairement stockés dans un serveur géré par Nuance (aux États-Unis), et l'utilisation du service de mémo vocal exige que vous acceptiez les conditions d'utilisation de Nuance.
 Nuance se réserve le droit d'utiliser vos renseignements vocaux pour améliorer ses services et développer des technologies. Nuance se réserve également le droit de divulguer lesdits renseignements vocaux à ses partenaires. Vos renseignements vocaux seront stockés jusqu'à la réalisation des objectifs susmentionnés. Pour en savoir plus sur les services de mémo vocal, veuillez consulter la politique de confidentialité de Samsung et la politique de confidentialité de Nuance.
 Vous devez consentir au partage de vos renseignements décrit ci-dessus afin d’utiliser le service de mémo vocal."</string>
    <string name="init_manage_notifications_desc">"Sélectionnez les applications pour lesquelles vous souhaitez recevoir des notifications sur votre %1$s. Afin d'économiser de la batterie sur votre %2$s, désélectionnez les applications pour lesquelles vous ne souhaitez pas recevoir de notifications."</string>
    <string name="install_in_progress">En cours…</string>
    <string name="invalid_rename_character">Caractère saisi non valide. Réessayez.</string>
    <string name="latest_version">Dernière version installée</string>
    <string name="latitude">Latitude</string>
    <string name="limit_notification_desc">"Bloquez l'apparition sur Gear des alertes lorsque l'appareil mobile est en cours d'utilisation."</string>
    <string name="limit_notification_dialog_desc">"Impossible d'activer Limiter les notifications sur votre Gear. Aucun verrouillage d'écran n'est défini sur votre appareil mobile."</string>
    <string name="limit_notification_title">Limiter les notifications</string>
    <string name="location_info_title">Partager position</string>
    <string name="lock_gear_legal_text1">En utilisant la fonction Verrouiller ma Gear, vous pouvez verrouiller à distance votre Gear pour empêcher toute utilisation non autorisée. Vous pouvez déverrouiller votre Gear en la reconnectant à votre appareil mobile.</string>
    <string name="lock_gear_legal_text2">"* La fonction Verrouiller ma Gear peut prendre un certain temps avant de fonctionner ou même ne pas fonctionner du tout selon l'état de votre Gear, appareil mobile ou environnement réseau."</string>
    <string name="lock_gear_text">Le verrouillage de votre Gear est impossible lorsque votre appareil mobile et votre Gear sont connectés via Bluetooth.</string>
    <string name="login_to_samsung_account">Connex. au compte Samsung</string>
    <string name="login_to_samsung_account_desc">Pour activer Connexion à distance sur votre Gear, connectez-vous à votre compte Samsung.</string>
    <string name="login_to_samsung_account_full_desc">"Connectez-vous à votre compte Samsung pour utiliser les fonctions suivantes même sans connexion Bluetooth :
- réception de notifications ;
- utilisation d'applications via Connexion à distance.
La fonction Connexion à distance peut entrainer des frais supplémentaires."</string>
    <string name="login_to_samsung_account_full_desc_for_vzw">"Lorsque vous n'êtes pas connecté à votre téléphone via Bluetooth, vous pouvez effectuer les opérations suivantes sur un compte Samsung via les données mobiles :
- Recevoir des messages, des courriels et d'autres notifications ;
- Utiliser, sur votre Gear, des applications qui doivent se connecter à votre téléphone via Connexion à distance.

Notez que l'utilisation de la fonction Connexion à distance via votre compte Samsung utilise votre forfait."</string>
    <string name="longitude">Longitude</string>
    <string name="main_bt_unpaired">Dissocié</string>
    <string name="main_disconnected">Déconnecté</string>
    <string name="manage_applications">Gérer les applications</string>
    <string name="manage_notifications">Gérer les notifications</string>
    <string name="manual_call_forwarding_for_att_msg">"Les appels reçus sur votre téléphone intelligent peuvent être transférés sur votre Gear.
- Votre téléphone intelligent sonnera à plusieurs reprises, puis l'appel sera transféré vers votre Gear.
- Si vous ne répondez pas à l'appel sur votre Gear, l'appelant pourra laisser un message vocal que vous pourrez écouter sur votre Gear.
Voulez-vous activer le transfert d'appels maintenant ?"</string>
    <string name="manual_call_forwarding_popup_desc">"Le Transfert d'appel est un service réseau qui renvoie les appels entrants %s vers un numéro spécifique. Selon votre fournisseur de services, il est possible que vous deviez vous inscrire pour permettre à votre Gear d'utiliser cette fonctionnalité. Des frais supplémentaires peuvent être facturés."</string>
    <string name="manual_call_forwarding_popup_desc_arg">Appareil mobile</string>
    <string name="masterapp_not_installed">"%1$s n'est pas installé sur votre appareil mobile. Pour utiliser %2$s sur votre Gear, téléchargez %1$s sur votre appareil mobile."</string>
    <string name="masterapp_not_installed_goto_deeplink">"%1$s n'est pas installé sur votre appareil mobile. Pour utiliser %2$s sur votre Gear, téléchargez %1$s sur votre appareil mobile. Vous allez être redirigé vers l'écran de téléchargement."</string>
    <string name="masterapp_uninstalled">%1$s a été désinstallé de votre appareil mobile. Pour utiliser %2$s sur votre Gear, téléchargez %1$s sur votre appareil mobile.</string>
    <string name="maximum_size_warning">Nombre maximal de caractères atteint.</string>
    <string name="menu_about_device">À PROPOS DE %s</string>
    <string name="menu_actionbar_remove">Retirer</string>
    <string name="menu_actionbar_uninstall">Désinstaller</string>
    <string name="menu_appsandsettigns">APPLIS ET PARAMÈTRES</string>
    <string name="menu_clock">Horloge</string>
    <string name="menu_display">"MODIFIER ÉCRAN D'ACCUEIL"</string>
    <string name="menu_downloaded_font">POLICES TÉLÉCHARGÉES</string>
    <string name="menu_filetransfertogear">TRANSFERTS VERS GEAR</string>
    <string name="menu_gallery">Image</string>
    <string name="menu_health">S Health</string>
    <string name="menu_healthlite">Exercices physiques</string>
    <string name="menu_help">Aide</string>
    <string name="menu_home_screen">"Style d'écran d'accueil"</string>
    <string name="menu_music">Musique</string>
    <string name="menu_myapp">Mes applis</string>
    <string name="menu_notification">Notifications</string>
    <string name="menu_rename">Renommer</string>
    <string name="menu_samsung_health">Samsung Health</string>
    <string name="menu_samsungapps">Samsung Galaxy Apps</string>
    <string name="menu_samsungapps_jpn">Gear Apps</string>
    <string name="menu_settings">Paramètres</string>
    <string name="mobile_to_gear">Mobile vers Gear</string>
    <string name="mobile_to_gear_des">"Lors de la connexion à distance, recevez sur votre Gear les appels reçus sur l'appareil mobile."</string>
    <string name="monotype_default_font">Police par défaut</string>
    <string name="monotype_dialog_font_applemint">Apple mint</string>
    <string name="monotype_dialog_font_choco">Choco cooky</string>
    <string name="monotype_dialog_font_cool">Cool jazz</string>
    <string name="monotype_dialog_font_girl">ShaoNV</string>
    <string name="monotype_dialog_font_kaiti">Kaiti</string>
    <string name="monotype_dialog_font_maruberi">UDRGothicM</string>
    <string name="monotype_dialog_font_miao">MiaoWu</string>
    <string name="monotype_dialog_font_mincho">UDMincho</string>
    <string name="monotype_dialog_font_pop">POP</string>
    <string name="monotype_dialog_font_rose">Rosemary</string>
    <string name="monotype_dialog_font_tinkerbell">Tinker bell</string>
    <string name="more">Plus</string>
    <string name="more_options">Options supplém.</string>
    <string name="multisim_title">SIM multiples</string>
    <string name="navigate_up">Naviguer vers le haut</string>
    <string name="new_eula_error_log">Signaler infos diagnostic</string>
    <string name="new_eula_fmd2">Trouver mon appareil</string>
    <string name="new_eula_fmg2">Localiser ma Gear</string>
    <string name="new_eula_news_briefing">Informations</string>
    <string name="new_eula_s_voice">S Voix</string>
    <string name="new_eula_sip">Clavier Samsung</string>
    <string name="new_notification_list">Affichage liste</string>
    <string name="new_notifications_list_desc">"Afficher sur Gear, à gauche de l'horloge, la liste des notifications reçues."</string>
    <string name="no_application_selected">Aucune application sélectionnée</string>
    <string name="no_downloaded_applications">Aucune application téléchargée</string>
    <string name="no_of_application_selected">%d applications sélectionnées</string>
    <string name="no_remote_connection_popup_msg">"Pour activer la fonction Transfert automatique, ouvrez l'application Samsung Gear sur votre appareil mobile, activez la connexion à distance, puis réessayez."</string>
    <string name="no_remote_connection_popup_title">Activer la connexion à distance</string>
    <string name="notification_type">Type de notification</string>
    <string name="notification_type_desc">"Si votre Gear est en cours d'utilisation, les notifications s'afficheront dans de petites fenêtres en haut de l'écran, indépendamment de votre sélection ci-dessus."</string>
    <string name="number_setting">Définition du numéro</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="once">Une fois</string>
    <string name="one_application_selected">1 application sélectionnée</string>
    <string name="popup_attention_email_msg">Certains comptes de messagerie ne sont pas sélectionnés dans les paramètres de messagerie. Pour recevoir des notifications de ces comptes sur votre Gear, sélectionnez Notifications de courriel dans Paramètres de messagerie.</string>
    <string name="popup_attention_message_msg">Votre application de messagerie par défaut va changer de %s à Messagerie pour envoyer/recevoir des messages sur votre Gear.</string>
    <string name="popupmenu_search_for_new_device">Gérer les appareils</string>
    <string name="preview_message_desc">"Affichez un aperçu des notifications reçues dans les fenêtres de notification de votre Gear. Les notifications d'appels entrants et les alarmes ne sont pas concernées."</string>
    <string name="preview_message_title">Aperçu du message</string>
    <string name="primary">Principal</string>
    <string name="privacypolicy_fmgfmd">By enabling \"%1$s &amp; %2$s\", you acknowledge that location data associated with your mobile phone and/or Gear device will be transmitted through a Samsung server in order to provide the %1$s &amp; %2$s service. No data or information about your device location is stored on the Samsung server.</string>
    <string name="privacypolicy_fmgfmd_no_gps">By enabling \"%1$s &amp; %2$s\", you acknowledge that location data associated with your mobile phone will be transmitted through a Samsung server in order to provide the %2$s service. No data or information about your device location is stored on the Samsung server.</string>
    <string name="privacypolicy_newsbriefing">Cette application donne aux utilisateurs la possibilité d’interagir avec les médias sociaux et Internet de diverses façons novatrices. Si vous activez cette application, le service recueillera de l’information sur la façon dont vous utilisez les services, y compris la façon dont vous visionnez le contenu et les publicités et interagissez avec eux. Pour obtenir de plus amples détails, veuillez voir la politique de confidentialité [%1$s] et [%2$s] les conditions d’utilisation [%3$s] de Flipboard [%4$s]. Samsung n’est pas responsable de la collecte, de l’utilisation, de la divulgation ou du stockage de vos données par Nuance. Samsung n’est pas non plus responsable de la collecte, de l’utilisation, de la divulgation ou du stockage de vos données par Flipboard.</string>
    <string name="privacypolicy_samsung_privacy_policy">﻿Politique de confidentialité Samsung</string>
    <string name="progressdialog_please_wait">Veuillez patienter…</string>
    <string name="progressdialog_reinstalled_message">Installation …</string>
    <string name="progressdialog_reinstalled_popup_content">Réinstaller</string>
    <string name="providerapp_reinstalled">"L'application %s ne fonctionnant pas correctement, elle a été désinstallée. Elle va maintenant être réinstallée."</string>
    <string name="quick_tutorial_add_shortcuts">"Pour ajouter des raccourcis d'application à l'écran d'accueil de Gear, accédez à Applis sur Gear, touchez longuement l'icône d'une application, faites-la glisser sur l'icône Accueil en haut de l'écran, puis relâchez."</string>
    <string name="quick_tutorial_gear_structure">"L'horloge est affichée sur la page principale de l'écran d'accueil de votre Gear. Les pages situées à gauche de l'horloge affichent les notifications, tandis que celles à droite contiennent les widgets. Faites glisser votre doigt vers le haut depuis le bas de l'écran pour afficher les applications."</string>
    <string name="quick_tutorial_noti_title">Présentation du %s</string>
    <string name="quick_tutorial_noti_title_gear">Gear S</string>
    <string name="quick_tutorial_noti_title_gear1">Gear</string>
    <string name="quick_tutorial_noti_title_gear2">Gear 2</string>
    <string name="quick_tutorial_open_svoice">"Pour ouvrir S Voice, dites “Salut Gear” ou touchez deux fois la touche Accueil dans n'importe quel écran."</string>
    <string name="quick_tutorial_swipe_downwards">Appuyez deux fois sur la touche Accueil pour ouvrir votre application favorite. Vous pouvez changer votre application favorite dans Paramètres.</string>
    <string name="quick_tutorial_swipe_downwards_gear1">Pressez deux fois le bouton Allumer pour ouvrir votre application favorite. Vous pouvez changer votre application favorite dans Paramètres.</string>
    <string name="quick_tutorial_to_go_back">"Faites glisser un doigt vers le bas depuis le bord de l'écran pour revenir en arrière."</string>
    <string name="remote_connection_disabled_settings">Paramètres</string>
    <string name="remote_connection_enabled_desc">La Gear sera connectée à distance si la connexion Bluetooth est interrompue.</string>
    <string name="requested">Demandé</string>
    <string name="reset_gear_legal_text1">La fonction Réinitialiser Gear vous permet de supprimer à distance toutes les données contenues sur votre Gear. Après cette suppression, les données supprimées ne pourront plus être restaurées et vous ne pourrez plus utiliser la fonction Localiser ma Gear.</string>
    <string name="reset_gear_legal_text2">"* La fonction Réinitialiser Gear peut prendre un certain temps avant de fonctionner ou même ne pas fonctionner du tout selon l'état de votre Gear, appareil mobile ou environnement réseau."</string>
    <string name="restore_complete">Restauration terminée.</string>
    <string name="restore_some_error">Échec de la restauration. Réessayez.</string>
    <string name="restore_try_again">Réessayez</string>
    <string name="restore_watch_settings_content2">"Utilisez le stockage de votre appareil pour sauvegarder votre contenu %1$s :
%2$s

Si vous avez déjà sauvegardé ce contenu précédemment, vous pouvez le restaurer sur %3$s maintenant.

Selon la taille du fichier, cette opération peut prendre du temps.

Vous pouvez changer vos paramètres de sauvegarde dans Paramètres."</string>
    <string name="restore_watch_settings_content2_import1">Gear</string>
    <string name="restore_watch_settings_content2_import3">PARAMÈTRES</string>
    <string name="retrieve_dialog_desc">Récupération de la liste des applications…</string>
    <string name="sa_email">Courriel</string>
    <string name="sa_error_0203_desc">Pour activer Connexion à distance, mettez à jour votre compte Samsung manuellement.</string>
    <string name="sa_error_0203_title">Màj le compte Samsung</string>
    <string name="sa_error_0301_desc">"Une erreur réseau s'est produite lors de la connexion à votre compte Samsung à partir de votre appareil mobile."</string>
    <string name="sa_error_0301_title">"Imp. d'activer la fonction"</string>
    <string name="sa_error_0302_desc">"Une erreur réseau s'est produite lors de la connexion à votre compte Samsung à partir de votre appareil mobile."</string>
    <string name="sa_error_0302_title">"Imp. d'activer la fonction"</string>
    <string name="sa_error_0401_desc">Une erreur est survenue. Réessayez.</string>
    <string name="sa_error_0401_title">Erreur</string>
    <string name="safety_message_interval_10minutes">Toutes les 10 min</string>
    <string name="safety_message_interval_20minutes">Toutes les 20 min</string>
    <string name="samsung_apps_info">"Les applications téléchargées via %1$s peuvent être supprimées lorsque %2$s est désinstallé ou que les données de l'application sont supprimées. Vous pouvez télécharger à nouveau les applications supprimées à partir de votre historique des achats dans %3$s."</string>
    <string name="samsung_apps_notice">Avis</string>
    <string name="samsung_gear">Samsung Gear</string>
    <string name="samsung_update">Mettre à jour maintenant</string>
    <string name="screen_off">"Garder l'écran éteint"</string>
    <string name="screen_off_desc">"Recevez sur votre Gear des notifications lorsque l'écran est éteint. Les notifications d'appels entrants et les alarmes ne sont pas concernées."</string>
    <string name="setting_Enable">Activer</string>
    <string name="setting_alpm_dialog_title">Attention</string>
    <string name="setting_always_off">Tjrs désactivés</string>
    <string name="setting_always_on">Toujours activés</string>
    <string name="setting_auto">Auto</string>
    <string name="setting_auto_lock_disable_desc">"Désactivé par l'administrateur, la politique de chiffrement ou le stockage des informations d'identification."</string>
    <string name="setting_backup_restore2">Sauvegarder et restaurer</string>
    <string name="setting_basic">INFORMATIONS DE BASE</string>
    <string name="setting_connections">CONNEXIONS</string>
    <string name="setting_disable">Désactiver</string>
    <string name="setting_home_key_double_pressing">App. 2 fois tche Accueil</string>
    <string name="setting_language_input">LANGUE ET SAISIE</string>
    <string name="setting_manage_text_templates">Modifier modèles de texte</string>
    <string name="setting_mobile_network">Réseaux mobiles</string>
    <string name="setting_mobile_network_desc">La Gear sera déconnectée de votre réseau mobile si vous la connectez à votre appareil mobile via Bluetooth. Si vous interrompez la connexion via Bluetooth, la Gear se reconnectera automatiquement à votre réseau mobile.</string>
    <string name="setting_multisim_popup_desc">En fonction de votre opérateur, un abonnement distinct peut être nécessaire pour disposer de la fonction Cartes SIM multiples. Touchez OK pour activer Cartes SIM multiples.</string>
    <string name="setting_opensource">License libre</string>
    <string name="setting_palm_motion">Mouvements</string>
    <string name="setting_palm_swipe">Balayer pour capturer</string>
    <string name="setting_palmover_desc">"Pour couper la sonnerie des appels entrants et des alarmes, ou mettre en pause les médias lorsque l'écran est activé, couvrez l'écran de votre main."</string>
    <string name="setting_palmswipe_desc">"Réalisez une capture d'écran en faisant glisser votre doigt d'un bord à l'autre de l'écran tout en restant toujours en contact avec celui-ci."</string>
    <string name="setting_pause_mute">Muet/pause</string>
    <string name="setting_power_key_double_pressing">App. 2 fois touche Marche</string>
    <string name="setting_restoring">Restauration…</string>
    <string name="setting_safety_b1_desc">"Lorsque votre Gear et votre appareil mobile sont connectés, la fonction Envoyer messages d'aide vous aide en cas d'urgence. Elle alerte vos contacts d'urgence sur votre situation en leur envoyant des messages d'urgence indiquant votre position. L'envoi de ces messages peut entrainer des frais supplémentaires. Pour utiliser cette fonction en cas d'urgence, touchez le bouton Allumer %d fois."</string>
    <string name="setting_safety_b2_desc">"Lorsque votre Gear et votre appareil mobile sont connectés, la fonction de message d'urgence vous aide en cas d'urgence en prenant une photo avec l'appareil photo de Gear. Elle alerte ensuite vos contacts d'urgence de votre situation en leur envoyant des messages avec cette photo et votre position. Le premier message contient votre position et cette photo. Puis, après un certain temps, un second message est envoyé avec votre position seulement. L'envoi de ces messages peut entrainer des frais supplémentaires. Pour utiliser cette fonction en cas d'urgence, appuyez %d fois sur la touche Accueil."</string>
    <string name="setting_safety_b2_no_camera_desc">"Lorsque votre Gear et votre appareil mobile sont connectés, la fonction Envoyer messages d'aide vous aide en cas d'urgence. Elle alerte vos contacts d'urgence sur votre situation en leur envoyant des messages d'urgence indiquant votre position. L'envoi de ces messages peut entrainer des frais supplémentaires. Pour utiliser cette fonction en cas d'urgence, appuyez %d fois sur la touche Accueil."</string>
    <string name="setting_safety_b3_desc1">Touchez rapidement 3 fois le bouton Accueil pour envoyer une alerte à vos contacts principaux lorsque vous êtes en danger.</string>
    <string name="setting_safety_b3_desc2">"Vos contacts principaux recevront des messages d'urgence contenant des informations sur votre position actuelle."</string>
    <string name="setting_safety_b3_desc3">Connectez votre appareil mobile à votre Gear pour utiliser cette fonction.</string>
    <string name="setting_safety_list">Assistance sécurité</string>
    <string name="setting_samsung_legal">Mentions légales Samsung</string>
    <string name="setting_screen_lock">Verrouillage automatique</string>
    <string name="setting_screen_lock_desc">Utilisez votre Gear pour verrouiller votre appareil mobile.</string>
    <string name="setting_screen_secutiry">"SÉCURITÉ DE L'ÉCRAN"</string>
    <string name="setting_send_emergency_picture">"Envoyer photo d'urgence"</string>
    <string name="setting_send_emergency_recording">Envoyer un enreg. sonore</string>
    <string name="setting_send_emergency_term_agree">Je déclare avoir lu et accepté la totalité des conditions énoncées ci-dessus.</string>
    <string name="setting_send_help_message">"Envoyer des messages d'urgence"</string>
    <string name="setting_send_terms_conditions">"Conditions d'utilisation"</string>
    <string name="setting_smart_relay">Relai intelligent</string>
    <string name="setting_smart_relay_desc">Affichez le contenu de votre Gear sur votre appareil mobile en saisissant votre appareil mobile.</string>
    <string name="setting_smart_toss">Smart toss</string>
    <string name="setting_system">SYSTÈME</string>
    <string name="setting_text_to_speech_engine">Moteur de synthèse vocale</string>
    <string name="setting_textinput_emoticon">Émoticônes</string>
    <string name="setting_textinput_keyboard">Clavier</string>
    <string name="setting_textinput_list">Modes de saisie de texte</string>
    <string name="setting_textinput_templates">Modèles</string>
    <string name="setting_try_it">Essayer</string>
    <string name="setting_wake_up">"Mouvement d'activation"</string>
    <string name="setting_wake_up_desc">Activer Gear en levant le bras sur lequel il est fixé.</string>
    <string name="setting_wakeupgesture">"Pour activer Gear, levez le bras sur lequel vous l'avez fixé, puis regardez son écran.

Cette fonction ne marche pas lorsque vous êtes penché en arrière ou allongé. Elle peut également entrainer une consommation plus élevée de l'énergie de la pile de Gear car son détecteur de mouvements est activé en permanence."</string>
    <string name="setting_wakeupgesture_clock">Horloge</string>
    <string name="setting_wakeupgesture_previous">Dernier écran affiché</string>
    <string name="setting_wakeupgesture_screen_on">"Sélect. l'écran affiché"</string>
    <string name="setting_wakeupgesture_screen_on_ru">"Sélect. l'écran affiché"</string>
    <string name="settings">Paramètres</string>
    <string name="settings_application_version">"Version de l'application"</string>
    <string name="settings_emergency_contact">Gérer les contacts principaux</string>
    <string name="settings_emergency_contact_empty">"Aucun contact principal n'a été ajouté. Pour activer %s, ajoutez des contacts aux Contacts principaux."</string>
    <string name="settings_legal_information">Mentions légales</string>
    <string name="settings_message_interval">Intervalle de message</string>
    <string name="settings_not_set">Non défini</string>
    <string name="settings_security">Sécurité</string>
    <string name="settings_security_update">Mise à jour de la sécurité</string>
    <string name="settings_security_update_desc">Protégez votre appareil des contenus dangereux en améliorant sa sécurité et son entretien.</string>
    <string name="settings_unknown_sources_dialog">"Installer des applications de sources inconnues est susceptible d'endommager votre appareil ou de mettre vos données personnelles à risque. En appuyant sur OK, vous reconnaissez que vous seul(e) êtes responsable de tout dommage subi par votre appareil ou de toute perte de données provenant de l'utilisation de ces applications."</string>
    <string name="settings_unknown_sources_subtitle">"Autoriser l'installation d'applications de sources inconnues."</string>
    <string name="share_loc_disabled">Fonction Partager la position désactivée.</string>
    <string name="share_location_desc">Autorisez Localiser ma Gear et Localiser mon appareil à partager les données de localisation de votre Gear et de votre appareil mobile.</string>
    <string name="shealth_menu">S Health</string>
    <string name="shm_I_agree_that_mobile_data">"J'accepte l'utilisation des données mobiles et l'envoi de MMS en cas d'urgence. Je reconnais que cela peut faire l'objet de frais supplémentaires."</string>
    <string name="shm_share_my_location_checkbox_text">"J'autorise %1$s à partager ma position avec mes contacts %2$s."</string>
    <string name="smartrelay_not_show">Ne plus afficher</string>
    <string name="software_update">Mise à jour logicielle</string>
    <string name="ss_double_tap_any_screen">"Touchez deux fois avec deux doigts l'un des écrans pour afficher les commandes de luminosité et de volume, ainsi que d'autres informations utiles."</string>
    <string name="ss_forwarding_calls_to_gear_header">"Transfert d'appels vers votre Gear"</string>
    <string name="ss_forwarding_calls_to_gear_progress">Demande en cours…</string>
    <string name="ss_forwarding_calls_to_gear_reading_progress">Lecture des paramètres…</string>
    <string name="ss_loading_ing_abb">Chargement…</string>
    <string name="ss_mobile_data_is_disabled">Les données mobiles sont désactivées. Connectez-vous à un réseau WLAN ou activez les données mobiles, puis réessayez.</string>
    <string name="ss_mobile_data_is_disabled2">Les données mobiles sont désactivées. Connectez-vous au réseau Wifi à la place ou activez les données mobiles et réessayez</string>
    <string name="ss_no_network_connection">Aucune connexion réseau</string>
    <string name="ss_selecting_outgoing_number_header">Selecting a SIM card for outgoing calls</string>
    <string name="ss_user_manual">"Mode d'emploi"</string>
    <string name="str_no">Non merci</string>
    <string name="str_yes">Oui</string>
    <string name="stub_list_install">Installer</string>
    <string name="sw_eula_condition">"Je comprends et accepte les conditions d'utilisation ci-dessus."</string>
    <string name="sw_eula_desc2">Vous pouvez participer à l’amélioration du processus de mise à jour de votre téléphone en autorisant votre appareil à transmettre automatiquement à Samsung un rapport d’erreur en cas d’échec de mise à jour. Souhaitez-vous autoriser l’envoi de rapports pour participer à l’amélioration et l’optimisation de votre appareil ?.</string>
    <string name="tab_stub_list">Recommandé</string>
    <string name="talkback_download">Télécharger</string>
    <string name="talkback_setting">Paramètre</string>
    <string name="the_samsung_gear_application">"L'application Samsung Gear"</string>
    <string name="threeg_connection">Utiliser Connex. à dist.</string>
    <string name="threeg_connection_subtitle">Connectez-vous à distance à votre Gear en utilisant les données mobiles ou le Wifi tout en étant connecté à votre compte Samsung.</string>
    <string name="threeg_connection_subtitle_chn">Connectez-vous à distance à votre Gear en utilisant les données mobiles ou le WLAN tout en étant connecté à votre compte Samsung.</string>
    <string name="title_activity_clock_delete">Désinstaller</string>
    <string name="title_activity_connect_popup">Connexion</string>
    <string name="title_activity_paired_watch">Appareil associé</string>
    <string name="title_alertdialog_device_name_popup">Renommer %s</string>
    <string name="title_alertdialog_disconnect_popup">Déconnecter</string>
    <string name="title_dialog_pm_error">Avertissement</string>
    <string name="title_dialog_uninstall">Désinstaller</string>
    <string name="title_eula">Avis juridiques</string>
    <string name="title_findmywatch_connect2">Rechercher mon Gear</string>
    <string name="title_findmywatch_finding">Recherche…</string>
    <string name="tri_connect_title_circle_to_gear">Connecter %1$s à %2$s</string>
    <string name="tri_connect_warning_temporal_disconnect">La connexion de votre %1$s à votre %2$s via Bluetooth va déconnecter temporairement votre %3$s de votre appareil mobile. Cette connexion devrait reprendre sous peu et votre %4$s sera ensuite connecté à la fois à votre %5$s et à votre appareil mobile.</string>
    <string name="tt_install_voice_data">Inst. données vocales TTS</string>
    <string name="tt_install_voice_data_required">"Installez d'autres langues de synthèse vocale sur votre Gear."</string>
    <string name="tt_language">Langue</string>
    <string name="tt_send_help_message">"Envoyer messages d'aide"</string>
    <string name="tt_tts_language_guide">"La langue de synthèse vocale est la langue définie dans vos paramètres Gear. Si votre langue n'est pas prise en charge par le moteur de synthèse vocale, l'anglais (Royaume-Uni) sera utilisé."</string>
    <string name="unable_to_connect_popup_message">Impossible de connecter votre Gear à votre appareil mobile. Réessayez ultérieurement.</string>
    <string name="unable_to_connect_popup_title">Échec de connexion</string>
    <string name="unable_to_lock_gear">Impossible de verrouiller la Gear</string>
    <string name="unable_to_reset_gear">Impossible de réinitialiser la Gear</string>
    <string name="unabled_health">"Impossible d'ouvrir cette application car elle est désactivée."</string>
    <string name="uninstall_applications">Désinstaller des applis</string>
    <string name="unknown_sources_msg_new">"%1$s ne sera pas installé via %2$s. Votre appareil et vos données personnelles sont plus vulnérables aux attaques d'applications de sources inconnues. Vous reconnaissez que vous êtes seul(e) responsable de tout dommage subi par votre appareil ou de toute perte de données pouvant découler de l'utilisation de ces applications. Pour autoriser en permanence l'installation d'applications provenant de sources inconnues, accédez à %3$s > %4$s > %5$s, puis activez %6$s. Touchez OK pour installer %7$s."</string>
    <string name="unknown_sources_msg_new_vulnerable">"%1$s ne provient pas de %2$s et n'inclut aucune application pour votre Gear. Votre appareil et vos données sont plus vulnérables aux attaques par des applications issues de sources inconnues. L'installation va être annulée et l'application %3$s va être supprimée de votre téléphone."</string>
    <string name="unknown_sources_title">Sources inconnues</string>
    <string name="update_button">Mettre à jour</string>
    <string name="update_summary">Rechercher les mises à jour</string>
    <string name="update_the_latest_version">Mise à jour disponible</string>
    <string name="voice_control_subtitle">Pour répondre à des appels ou pour les refuser, dites “Répondre” ou “Refuser” lorsque votre Gear ne sonne pas ou ne vibre pas.</string>
    <string name="voicememo_link1">"conditions d'utilisation de Nuance"</string>
    <string name="voicememo_link2">﻿Politique de confidentialité Samsung</string>
    <string name="voicememo_link3">politique de confidentialité de Nuance</string>
    <string name="watchapp_all">Applications</string>
    <string name="watchapp_noapps">Aucune application</string>
    <string name="welcome_Gear">Gear</string>
    <string name="welcome_samsung">Samsung</string>
    <string name="widget_bt">Bluetooth</string>
    <string name="widget_fmw_refresh">Actualisation…</string>
    <string name="wifi_only">Wifi uniquement</string>
    <string name="wifi_only_chn">WLAN uniquement</string>
    <string name="wifi_only_summary">Téléchargez uniquement les mises à jour lorsque vous êtes connecté à un réseau Wifi.</string>
    <string name="wifi_only_summary_chn">Téléchargement possible uniquement lorsque vous êtes connecté via un réseau WLAN.</string>
    <string name="email_sanitize">"Pour des raisons de sécurité, le contenu de ce courriel ne peut pas être affiché sur Gear. Pour plus d'informations, affichez ce courriel sur votre appareil mobile."</string>
    <string name="knox_sanitize">Touchez ici pour accéder au mode KNOX.</string>
</resources>
